《女朋友全家變咗隻蛋》（６）

１正評＝１贊助

只需要撳下正評，就會令小弟多一分喜悅，寫出更多文章正皮係食糧！

感謝各位支持

鐘意可以推薦下俾朋友睇

Post（１）：
Post（２）：
Post（３）：
Post（４）：
Post（５）：
—————————————————————————————
上回提要：

原本一心諗住殺上教育營，但係計劃似乎被對方識穿，早已人去樓空。

但喺宋文德嘅計謀下，成功反跟蹤重生會地址。

大家準備一睹主教真面目。

——————————————————————————————
可以讚好／ｆｏｌｌｏｗｓ下小弟得閒會放下日常生活嘅嘢

ｍｙ ｉｇ：maksyut20030164

ｍｙ ｆｂ：

紙言：
——————————————————————————————
【重要資訊】

神器

八方鏡：能夠抵擋及回彈「紅目」光線的影響。

八赤勾玉：吞下八赤勾玉者，身體和心智將會發生詭異的變化。

八赤刀：能夠斬滅魔物，釋出業火的日本武士刀。

古物

紅髮繩：當兔子人出現附近，髮繩就會自動收緊，提醒危險的存在。

鼠盤：老獵人的尋兔工具。

求導袍：偽裝成重生會一員。
——————————————————————————————
「重生會」資料：

《紅神目詠歌》

「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上眼......」
「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上耳......」
「赤日赤日紅神目......」
「我等願意奉上臟......」
「赤之天、赤之海、赤之山，我等正向你祭拜......」
「請你於逢魔之時紆尊降臨......」
「敬畏的神明啊，原諒我等祖先饕之罪，我願將凡世之羔羊饋贈」
「赤目赤目紅神目......」
「我等願意被召入樂園......」
「赤神赤神紅神目......」

《洗髓儀式》

「權斷之室，樂園之匙

破蛋重生，換予純潔

不吃喝煙火，不悲樂人間

洗淨記憶，追求悟道

四十四者，成十四者」

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

「咁快手搞掂埋條友先，無手尾跟。」泉叔將目光移到重生會導師身上。

「等...陣！我唔應該就咁死......我仲要見證「樂園」嘅來臨......我仲要享有永生......我仲要......我仲要......」導師口中默默唸道，對於自己嘅死亡不敢置信：「我係被選上之人啊！！！」

「被選上，要死亡嘅人？」我拎住八赤刀，抵住佢頸側。

「既然係逃避唔到嘅結局，何不靜靜咁承受......」沅彤拎出一條索帶，冷冷貼住導師頸喉。

「可以得到痛快嘅解脫，就係我哋對你嘅恩賜。」泉叔亦拎起獵槍，將槍頭塞入導師口腔入面。

重生會導師流露出驚慌嘅表情：「我...我唔會......唔會...真係......」

「你會，死喺到。」宋文德走上前，淡然地說：「世上唔存在任何永生嘅樂園，死亡後只會係一片漆黑，一片寂靜。」

「唔得呀！！！」導師極烈反抗，不斷搖擺身體：「我唔死呀！！我唔會死呀！！！」

「求其搵個郁手，反正我哋四個隻手......都已經沾咗血。」泉叔上一上膛，說：「但我唔想為呢條友，哂一粒子彈。」

「嗚噫......！等陣！我可以講你哋聽任何事情！！！！我唔想死呀！！！！」喺死亡面前，導師總算認清事實。

「你仲知道啲咩。」宋文德問。

「我知道「靈水」嘅合成方法！需要到「兔子血」混合、「彼岸花」掩蓋靈魂嘅氣味、仲有「靈魂蛋」去釀製，咁就可以做出長生不息嘅珍貴靈水！！！！！」導師彷彿珍惜緊自己仲可以講嘢嘅機會。

「你呢個垃圾配方無人想知，無人想飲。」泉叔回佢一句。

「淨係得咁多？」宋文德問。

「我仲知道「洗髓儀式」進行嘅方法！」導師大喊。

導師一咁講，大家都將焦點放落佢身上。

「講。」我說。

「將...將靈魂蛋......放入靈水，再用細微嘅火煮燙，直至到靈魂重生。」

「就即管驗證一次。」宋文德去咗教育營倉庫拎木柴，喺房入面即時鑽木取火。

火一起，再加上少許易燃嘅乾草。

導師盯住微弱嘅火焰，心裡面好似有點兒焦急。

火一生好，宋文德就將其中一隻復活蛋，即係導師所稱之為嘅「靈魂蛋」放入僅存嘅靈水中，再放落火上煲。

「要煲幾耐。」宋文德問。

「時間長短各有不同......」導師答。

默默嘅等待。

一小時後。

當宋文德探頭入去罈子望嘅時候，隻靈魂蛋經已抵受不住高溫而碎裂，血紅暗淡嘅液體亦都外流，融入於水中。

並無所謂重生一事。

「可以殺咗佢。」宋文德見到咁嘅情況，就毫不猶豫地說。

果然，到最後都係呃人。

Live

「紅神目大人！！我為重生會爭取到最後一秒時間！！！！！」導師睜大眼睛，仰望天花板：「請你以後一定要將我重生！！！！！俾最終嘅歸屬我！！」

「嗖──」沅彤用力將索帶紮到佢頸喉上。

我同時用八赤刀喺佢頸上一抹，就似街市小販幫雞隻放血一樣。

喺床到休息咗陣嘅泉叔，則再次拎住獵槍塞入導師嘴巴，但今次再無留手。

「呯」煙絲、血花一同釋出。

本來仲苦苦掙扎嘅導師，下一秒就變成無靈魂嘅屍體向前倒臥。

大家見到「重生儀式」只係個騙局後，都沉靜咗陣。

直至，沅彤打破沉默：「佢哋喺葵涌工業區？」

「係，都停留咗一段時間。」宋文德再望多次手機。

「我印象嗰到係工廈區嚟。」泉叔戴返好頂鴨舌帽。

「直接過去？」

「搵個地方再準備好啲嘢先，今次預計入面會有唔少信徒。」宋文德望望錶，依家晚上八時正：「我哋清晨四點出發，嗰陣應該係對方最低防範嘅時間。」

擬定好行動時間後，我哋就一齊落山，雖然天好黑，路好暗，但有佢哋三個喺隔離，唔知點解我就有一股信心，可以繼續向前。

喺車上，我暫時唔返郊野嘅鐵皮屋，因為大家要補充一下物資之餘，仲要醫下肚。於是，我哋去咗沅彤家族嘅地方，中環嘅一間古董鋪。

居聞間鋪係佢阿婆留俾佢，所以佢唔係太子女，直頭係老闆。

晚上十時半，我哋喺佢鋪頭門外落車。

久違地返到市區，有種格格不入嘅感覺。

沅彤間古董鋪叫做「蘇氏」，面積都幾大下。入面擺放住嘅，都係我叫唔出名嘅古董文物，都係比較日式、中式嘅古董。

「隨便坐。」沅彤用鎖匙開門。

「幾闊落喎。」泉叔望兩望就手多，喺到摸人啲青瓷。

「你哋要準備啲咩，我出去買。」我企喺門口。

「你出鬼咩，隻腳今日先俾人咬完嚟。」泉叔說。

「我去。」宋文德同意泉叔講法。

「你去鬼咩，你厭個腦仲未用夠啊。」泉叔又說。

「咁我去。」沅彤喺檯面放好嘢，就準備出去。

「你坐低啦，一陣間有警察經過以為我哋喺到打劫啊。」泉叔再說。

「......」

「我去啦，火酒、繃帶、天拿水、手套、索帶，仲有冇？」泉叔行出去鋪外，問。

「仲有脆香雞翼餐加大，可樂走冰，轉扭扭薯條。」沅彤說。

「吓？」泉叔完全聽唔明。

結果，我哋最後要寫低張紙俾阿泉叔，等佢去買需要嘅嘢返嚟。

而我就坐喺間鋪嘅倉庫，俾阿沅彤幫我洗一洗傷口。

「啊......」我咬緊牙關。

「痛？」沅彤問。

「少少...」

沅彤都真係純粹問下，問完都係用正常嘅力度去處理我傷口。

「平時成間鋪......你睇哂？」我說。

「婆婆走咗之後就係。」佢答。

「你家人呢。」

「走咗。」

「唔好意思。」

「唔係死咗嗰隻走，係真係走咗隻走。」

「點解？」

「我阿媽佢好似受唔住婆婆咁，喺生咗我之後，就拋低我俾佢照顧。」沅彤轉念一想，說：「不過唔怪得佢，我阿婆從小就要我接受唔同訓練，相信我阿媽細嗰都一樣。」

「難怪......你咁聽你阿婆講，原來係佢養大你。」

「我嘅職責，就係將八赤刀交俾有需要嘅人，再等佢使命完結之後，將佢收回。」沅彤望住我。

「然後放喺古董店？」

「歸還到日本嘅熱田神社，將佢永久封藏。」

「嗯。」

「政，你覺得，你配用依把刀？」沅彤問。

「我......」

未等我諗完，沅彤已經講：「相信得你最有資格拎住，咁係因為得你，擁有想要守護嘅人。」

好多文

留名

金拱門 真心咩

新po

正

新post lm

唔夠喉

福喜雞

Lm

lm

沅彤食金拱門扣晒分

食老麥

Live!

新 po lm

「啲防撞軟墊同發保膠仲用唔用？」宋文德喺倉庫搵到一啲廢棄物料。

「唔用，你拎嚟想？」沅彤說。

「收藏隻復活蛋，等佢無咁易碎。」宋文德特意提醒一句：「唔好同泉叔講。」

過咗陣，泉叔就買哂要嘅嘢返嚟。

我哋事不宜遲，喺後倉開始合成要用到嘅材料。

由最簡單拍攝用嘅煙霧餅，到最高殺傷力嘅汽油彈都有。

「得半晚時間整，加快速度。」泉叔同沅彤兩個就好似生化狂人咁，坐喺後倉調製配方。

我同宋文德就研究點攻入去，唔可以俾「重生會」喘息嘅空間時，都唔可以俾自己喘息。

最後，我哋決定咗，都係分兩隊。

因為工廈通道應該好窄，四個人迫埋一齊應該做唔到啲咩，分散咁搵同堵路應該咁有效。

但今次就我同宋文德一隊，因為每隊都要有個有對付兔子人經驗嘅人喺到，雖然唔知到時間佢哋會唔會出現。

約莫四時半左右，我哋四人就拎好架餐，出發去葵涌工業區。根據宋文德定位嘅位置，嗰橦工廈頗為偏僻，算係比較少人同車會經過嘅角落。

工業區之間嘅大廈密密相連，一抬頭就係可以望到，連規劃設計都令人有種透唔到氣嘅感覺。

泉叔先用車喺工廈外經過踩點，再喺附近落車。

「入面泊車嘅位，近門口有個保安坐喺控制室，應該大廈保安嚟。」泉叔說。

「整暈佢。」沅彤說。

「同埋呢到有後門通道。」泉叔說。

「咁泉叔同沅彤你哋嗰隊，就負責後門通道上去，我哋逐層逐層掃。」宋文息目光放到窗外，說：「得七層，應該好快搵到。」

黎了！ 攻呀！

live

早咗入黎

好辛苦… 墨b日日出文果時我都返緊工，老細仲要坐附近， 但係又忍唔知係咁F5

緊張!
去到可能好多人
夠唔夠打架

live jor

Push

點解唔畀得泉叔知

手動工評後再睇

正評先啱

今晚冇嗱

攻塔

仲食m記 唔得喎

去開葵涌應該食嘉寶

垃圾 食m記

Lm 好撚緊張
有冇人同我一樣唔敢自己係屋企睇 要出街先夠膽睇

廢柴

今日應該係咁多先！

， 變你做隻蛋

反而我唔會喺街睇
因為會分心唔夠專注

墨b我愛你

又要等聽日

睇到好緊張

好想繼續睇

一開始追住主角隻兔仔去咗邊呀

驚佢食咗隻蛋？

覺得宋文德一早知泉叔有嘢隱瞞

好緊張呀

食金拱門

因為我可以睇到「真相」
不過隻眼會係咁流血

但泉叔其實都聞到

Hi國師

咁點解唔可以講出黎
宋文德自己都有野瞞緊
好想知真相阿

係咪就快完

你個名

個序章就完，開始入正題

Live又要等到聽日

留個名

大直路啦，最多𨍭多兩三個場景，一個禮拜應該差唔多完

好似每個人都有啲嘢隱瞞

Lmlm

LM!!

由細接受訓練諗起月光光心慌慌

墨b! 唔好！停！

宋文德睇完真相知道泉叔要食復活蛋

諗起日本有間白兔神社
但係求姻緣

唔好意思阻一阻 請樓主pin 聯署急要人

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

走撚開啦 pin你老母咩

惡撚到宣傳下都要比人屌人地無逼樓主一定要pin

對一對錶之後，泉叔就將車慢慢駛入工廈嘅泊車位。

「又會有兩嫁勞斯萊斯泊喺工廈......」一停車，沅彤就留意到隔離平泊嘅名車。

「請問你哋係？」一位白制服嘅禿頭男士靠近，應該係大廈保安。

我哋四個好似有共識咁，對保安不問不答，只係拎緊自己一陣要用嘅嘢。

「呃，唔好意思，報一報你哋身份，因為呢到係私人嘅工業大廈。」保安再說。

「沅彤，白毛巾。」坐前座嘅泉叔望住倒後鏡。

沅彤喺後面遞咗毛巾俾泉叔之後，泉叔再倒啲哥羅芳落毛巾上，成個過程保安睇到呆若木雞，一啲危機意識都無。

結果，可想然之。

「噠」

泉叔用力推開車門，順勢一下撞落保安身上，令佢仆喺地上，再迅速落車用毛巾掩實對方嘅口鼻。

「嗚唔唔嗯──」保安掙扎咗幾秒，就暈咗。

「落車，」泉叔回頭，盯住車中嘅我哋一眼：「做嘢。」

啱啱仲諗住入嚟問幾點有文

保安會唔會太廢
Btw live!

Google

個保安

我哋三個落車嗰陣，泉叔已經去咗保安坐嘅地下控制室。美其名叫控制室，實際上就係得幾部監視器同控制工廈出入口嘅開關。

「我依家會閂咗工廈嘅前後出入口。」泉叔好熟架步咁，喺保安專用嘅控制盤上撳咗幾個制。

「嗶──」前後出入口嘅車閘，都開始關閉。

「泉叔，你以前真係唔係做強盜？」沅彤不禁一問。

「呢啲嘢，係人都要識嫁喇。」泉叔去車尾箱拎咗一桶咸水，一嘢倒落控制室嘅控制盤上：「搞掂，啲電路浸埋咸水，佢哋想開都開唔返。」

好有破釜沈舟之勢。

之後泉叔又行去升降機隔離嘅鐵箱，打開之後將裡面嘅電線全部割斷。升降機糟入面發出一下故障嘅聲響後，電子螢幕就顯然「無法使用」。

「咁樣佢哋𨋢都無得搭。」泉叔吹住口哨，將把小刀收返埋：「分隊上去未？細路你哋準備好哂未。」

「準備好。」我哋三個答。

「咁就去，有咩事就聯絡對方。」

「泉叔，你以前真係唔係做強盜？」沅彤不禁一問。

泉叔好勁

好勁
Live

我同宋文德一隊，由前梯出發。

工廈算得上密不透風，走廊可以話係一個窗口都無，所以行路發出嘅聲音好貼耳。

「宋文德，你手上呢把係匕首......？」我留意到佢帶嘅武器有啲特別。

「嗯，古代騎兵匕首。」

「邊到拎？」我完全唔覺眼，佢有買過呢把嘢。

「沅彤間鋪，嘅陳列櫃上面。」他說。

「......」

即係話，佢不問自取一把分分鐘值成幾十萬蚊嘅嘢？

宋文德望向我，默默笑言：「你手上呢把都值成幾千萬，點同我比。」

「咁又係......」

...

等等，

好似有啲怪，

宋文德佢讀到我心入面嘅想法？

宋文德應該係read到泉叔有啲奇怪

又live

第一層，快速掃蕩完一次後，我哋兩隊會合。

泉叔利用一早預備好嘅工具大剪鉗、鐵鎚、鐵撬、開鎖工具，去打開每一道門，對佢嚟講簡直係熟能生巧，沅彤嘅猜測真係無錯。

呢種方法粗暴而有效，泉叔幾乎可以一分鐘之內，就爆開一道門，節省咗大量時間。

「好彩呢啲工廈嘅門，同公屋、居屋一樣咁廢。」

「呯──」又爆一門。

每每爆完門，我哋就會入去略略搜查一次。

目標就係搵到嗰個主教，又或者其他重生會幹部成員。

其餘一般信徒嘅話，如無意外都會殺。

「呢層好似無料到，似一般辦公室。」我說。

第一層，係間名為「西品製藥」嘅其中一間物流辦公室。

到工廈第二層所有單位，都係屬於「西品製藥」有限公司，但唔同嘅係，今次呢層嘅單位似係負責人力資源同行政。

又係你條傻閪

第三層，走廊嘅燈光開始無第一、二層咁光猛，稍為暗淡咗少少，令個氣氛有啲唔同，但都無阻我哋繼續前進爆門。

呢到開始，再無任何公司機構，似係真係私人租嘅一啲單位？不過入面放嘅，都係一啲試管、燒瓶、實驗儀器之類，同工廈形象格格不入。

「重生會究竟喺邊一層......」沅彤開始有啲唔耐煩。

到第四層，燈光直頭可以用昏暗嚟形容，我哋開始要用手電筒前進。

宜一層所有單位，類似技術開發部同採購部咁，有趣嘅係佢哋喺白板上用油筆圈咗香港地圖一啲山區位置，然後標記住「靈魂蛋」三隻字。

又係另一啲山區位，標記住「彼岸花」三隻字。

種種跡象，開始令我懷疑，其實一早已經陷入咗「重生會」嘅地盤之中。

「你哋覺得係咩意思。」泉叔盯住單位入面嘅地圖，輕輕一笑。

「可能「重生會」無我哋想像中咁簡單。」宋文德仔細咁睇緊一切嘅線索。

我就先用手機影低呢到所有嘢。

加速

「喀──喀──」樓上傳嚟不明嘅聲音。

「聽唔聽到......」沅彤仰望天花板。

「上面......有人嘅活動聲。」宋文德說。

泉叔擦擦鼻子：「我嘅直覺話我聽，危險開始接近。」

我唔知泉叔講依句係想營造氣氛定點，

點都好，

我只想講，佢成功咗。

喺上第五層嘅樓梯嗰層，我哋比剛才都行得要慢。

上到嗰一層，我哋各自分成兩隊，慢慢分別推開前後樓梯兩道門，咁就算走廊中間有人，我哋都可以包抄。

「前走廊，安全。」一轉入走廊，我用對講機回報。

「後走廊都係。」沅彤回報。

「咁依家一齊喺中間會合。」

一開就有，正

係文呀

oh shit live again

墨巴，你以前真係唔係做強盜？

我哋行去中間集合期間，已經可以隱約聽到宜個樓層嘅單位入面，正播放住《紅神目詠歌》。

貼住門聽，就更加清楚。

更駭人嘅係，由第五層開始嘅燈，變得有少少暗紅。

就好似有未知嘅危險，隱藏喺角落咁，多少都會令人有啲緊張不安。

「我覺得係呢到入面。」泉叔聽到面積最大嘅單位入面，正正係歌曲播放嘅源頭。

「沅彤？」泉叔望住佢。

「準備好......」轉眼一望，原來沅彤已經右手拎住打火機，左手拎住幾樽汽油彈。

「蓬～」

沅彤將佢哋點著。

泉叔今次唔講笑，拎一直孭喺背脊嘅３５磅撞門器上手，打算一下就撞爆對門，唔俾反應時間班重生會成員。

「呯！！」

一下衝擊，強大到木門應聲破開。

只見入面一群重生會信徒原本正喺到專心跪拜，直至到我哋嘅突入。

緊住呢緊住呢

好緊張

所有重生會成員都停止咗跪拜，如夢初醒咁轉頭望住門口嘅我哋。

「捉主教！捉主教！！」泉叔大喝一聲之後，向最近一名信徒開槍。

「呯！」

「呀啊啊啊啊啊──！！！！」信徒們立即爭相走廊。

門庭若市嘅人群之中，我同宋文德行入試圖搵出主教嘅身影，而泉叔就企喺門口，邊個一出去就開槍殺。

「全部跪低呀！！！」泉叔用枝槍威嚇佢哋。

信徒一啲亂跑、一啲爬低、一啲大喊，場面極之混亂。

呢個單位面積雖然係最大，但其實都一眼睇得哂，不過就係唔見任何求導者嘅身影，莫講話係主教。

「睇落全部似係一般信徒......」我逐個逐個捉住嚟望。

呢個時候，走廊外傳出其他單位嘅開門聲。

「有求導者同其他信徒喺單位出緊嚟！」沅彤大呼。

我發覺每個回覆都有一個負評 究竟咩事
btw 留名

鐘意睇嘅記住俾個正評嚟

MY IG：maksyut20030164

中伏

推

手動正評

聽到呢個消息，我同宋文德都唔理得呢班一睇就知係普通信徒嘅成員，立即追出走廊。果見另一啲單位出嚟嘅重生會成員，正分別跑緊去前後樓梯逃走。

「我追佢哋！」泉叔第一個衝過去。

嗰啲信徒同少量嘅求導者，都分別往樓梯下層逃走。

「交俾泉叔。」宋文德拉住我。

「嗯！？」我望向宋文德。

「仲上層。」

「你哋去上面，我跟住泉叔。」沅彤跟過去。

「好。」

就係咁，我哋上咗第六層。

今次走廊燈光明顯地紅，似係實驗室發出事故後會亮著嘅警示紅燈。

而且呢一層比剛才嗰幾層，都較為凍。

泉叔叫你繼續出文

快撚啲啦

小松個故都係咁

負皮王呀

有重生會教徒負評

閂晒啲門 咁佢哋四個開後點走

好緊張啊

有預感墨b會話今日係咁多

小心呀，呀政

頭先又話阮彤點着晒啲汽油彈 點解冇用

同問

好吊癮

文呀

因為一開門發現冇威脅性 之後政 宋文入埋去

點著晒啦喎 一路拎住？

完架啦
今晚無文
明日請晚

墨b分身？

錯手負皮

幾樽當然有袋

一陣再出少少

墨B分分身覆墨B分身的文

邊有咁多分身

你先係主教

文呢

有啊 有好多分身

下面仲係騷亂所發出嘅聲音，沅彤似乎喺離開第五層嗰層，將所有汽油彈都掉咗落地，令到五樓嘅人雞飛狗跳咁。

呢種混亂，正好阻隔任何想喺六樓以上逃走嘅人。

我同宋文德留意住身邊嘅門，以防突然有人衝出嚟發難。

「呢到嘅門，保安好似高級啲。」我見大部份都係用密碼鎖或者掌紋解鎖。

「可能有唔見得光嘅秘密。」宋文德說。

突然，其中一個單位出現把男人嘅聲音：「下面發生咩事咁嘈？」

我同宋文德一聽到聲，即刻匿到轉角位。

「父長，我去睇一睇，你守喺到。」說話嘅男人，聲音我從未喺教育營聽過：「唔好俾任何人上嚟。」

說畢，嗰個男人就行出房間，向樓梯方向前進，草草掠過咗我哋都懵然不知。

眼前呢個男人係著白袍，類似研究人員嗰種。

我同宋文德打個眼色，就將嗰個男人喺走廊擒下。

好心急

有文

宋文德一手掩口，一手持刀將佢迫到埋牆：「你唔似重生會。」

「嗚噫噫──」嗰個男人驚恐萬分。

「宋，我去搞掂嗰個父長，你慢慢同佢交流下。」為咗方便，我宜家都唔會叫宋文德全名。

宋文德點頭。

「呢到收埋咗啲咩？唔似係你哋臨時搬嚟嘅地方。」宋文德續問。

而我，就拎住八赤刀單獨走去父長所在嘅單位。

「重生會」嚟講，佢都算係個有稱呼嘅人，呢種人都係組織嘅幹部，留低只會後患無窮。

呢到嘅隔音似乎做得幾好，就算下面喊到地哭鬼叫咁，上面都只係隱約聽到一啲叫聲。

相信成層都刻俾人改造過隔音功能？

原本，我以為入到父長所在嘅單位，只會見到佢一個人。

點不知......

見到令我震驚嘅一幕。

唔好比佢停 緊張

live *.*

見到你岳父？

Damn

兔仔人冚家企係度望住主角

單位盡頭放住一個，類似電影入面先有嘅維生儀器。

入面裝滿營養液體，且沉睡住一隻著黑西裝嘅兔子人。

而父長，正喺到對佢膜拜。

見到兔子人嗰刻，我差啲嚇到跌咗把刀，但我依然保持沉靜，悄悄咁靠近到父長身後......

不過點解......

點解呢橦小小嘅工廈入面，會有隻兔子人咁樣俾人收藏住？

到底佢哋仲收埋咗幾多秘密......

如果唔係喺教育營擊退佢哋，再跟蹤到嚟呢到，我可能永遠唔會知城市同危險嘅距離，只係差一線。

接近到一定嘅距離後，我箭步舉刀，上前一刀插落父長嘅背脊之上！佢依然係嗰個牛高馬大，接近兩米嘅不語怪人。

「唔嗯...」八赤刀刺穿佢背脊，佢只係發出一細聲痛吟。

「......」我定定咁望住保持膜拜姿勢嘅佢。

成功咗？

仲有文？

屌好恐怖

事情往往不如我所料。

父長身為人類，無被深藍嘅火業吞噬。

但作為人類，亦無被銳利嘅刀刃刺死。

佢似係強忍劇烈痛楚，轉身向我頭部打出一拳！

俾呢一下重拳打中嘅我，仆退到幾個身位後，完全無諗過佢可以有反擊能力......

「紅神目......紅神目......」佢慢慢企起身，仍然戴住個塊兔仔紙面具凝視住我，搖搖欲墜咁走向我。

口中，一直低喃住佢最尊敬嘅神明。

紅神目。

「呀啊啊啊！！！！！」父長怪叫一聲，打算撲到我身上。

佢想利用插喺佢背脊上嘅刀，刺穿埋我......就好似串燒咁。

但喺佢撲落瞬間，我就提起咗兩隻腳，同時舉高踏落佢兩胸上，防止佢壓落嚟......

「嗄啊......」

响教育營個求導者明明話幫重生會爭取左時間，嗰個人係亂up定有伏線

Live呀

V14

又會自己一個去單挑父長咁唔小心

巧剪踭啊

情況就好似踩緊一部極大磅數嘅腿舉機咁！我隻腳幾乎要失陷。

父長嘅血沿住刀身流到刀尖，再滴落我身上。

踩住短短幾十秒，已經令我全身冒汗，就快把持不住。

就喺千鈞一髮之際，宋文德趕到入嚟一刀刎頸將佢收皮，再推開佢呢部沉重嘅腿舉機，我先得以舒緩。

我輕喘住：「唔該哂......」

如果我真係俾父長呢種殺法整死咗，我大概係全香港死得最白痴嘅人。

「果然嚟睇下你嘅決定係啱。」宋文德將我扶起身。

「啱啱嗰條友點......？」隻腳企返起身都有少少麻痺。

「叫佢幫我開完有密碼鎖嘅門之後，用領呔綁咗佢喺門柄隔離。」宋文德咁樣一講，我先發現佢無咗條呔。

「入面咩情況...？」

「你入去睇就明。」

「咁你有冇留意到呢到咩情況。」我望向宋文德後面。

佢跟住我視線，望去身後先發現有隻兔子人被維生儀器裝住。

「呢個係......」宋文德目光銳利咗一下。

「我都唔知......呢個重生會到底搞緊咩。」

磨牙

wa aaaarr

live

好驚

Live左好緊張

「我諗，問下嗰條友就知。」我同宋文德行去另一個較大嘅單位，嗰到係將一整列嘅單位都打通哂成一間房嘅地方。

雙手被綁起門柄嘅嗰位人兄，似乎有啲慌。

「你哋係嚟打劫......定係點......我最多只可以俾哂銀包嘅錢你哋......」佢嘅語氣同神態，完全唔似係重生會嘅人。

「「重生會」同你有咩關係。」宋文德直接問。

「無、無任何關係，我唔知你哋......」

我伸隻手去摸下佢兩個袋，然後摸到一張卡片。

「「西品製藥」藥品研究主管──陳小明。」我讀出卡片嘅職位與名字。

我唔係想引笑，不過條友真係陳小明......

「要叫你小明定係明哥？」宋文德拎住匕首，搭住佢肩膀：「你覺得，「西品製藥」同「重生會」有咩關連。」

「呃噫......」睇得出，陳小明好緊張。

繼續繼續

係咪無啦今日

陳小明

Live咗啦又！！支持！！

佢係個睇落三十尾，有啲博學、戴副眼鏡有少少研究人員相貌嘅人。

我無時間等陳小明慢慢解釋，於是率先探身喺單位內調查。

呢到係間昏暗嘅房間，長期開住幾部極凍嘅冷氣，天花上有一排排紅燈照射檯面上嘅一整列東西。

我靠近一睇，

係靈魂蛋。

即係我哋講嘅「復活蛋」。

每一隻，都有繪畫住人類嘅臉孔。

佢哋就好溫室盆栽咁，俾呢到嘅人放喺一小格空間入面，唔知目的係乜。

「靈魂蛋？」宋文德拎住其中一隻，望向陳小明。

「噫嗚......」聽到我哋叫出「靈魂蛋」三字後，陳小明更加臉青。

「從來無一個人「重生會」嘅人，係我喺佢把口挖唔到資料出嚟。」宋文德將把匕首插入口腔，當然仲未傷到佢半分。

LIVE

「從來無一個人「重生會」嘅人，係我喺佢把口挖唔到資料出嚟。」宋文德將把匕首插入口腔，當然仲未傷到佢半分。

「好，我講。」陳小明驚慌咁講「我淨係知樓主仲未出文。」

喺宋文德問緊佢嘢期間，我已經馬不停蹄咁喺眾多靈魂蛋之中，試圖搵出屬於Chloe嗰隻。雖然唔知有冇，但係我就係心懷希望，想要見到佢......

「我只係幫手研發藥物......唔好殺我......」陳小明開始招供。

「咩藥物。」

「對身體健康嘅藥物......」

「清楚啲？」宋文德再將匕首伸入少許。

「長年益壽......」

「佢哋唔係想要打開新世界嘅大門......」宋文德低一低頭，沉思緊：「點解會整埋依啲嘢。」

「放過我、放過我......」陳小明不斷求饒。

「重生會依班人幾時嚟到。」

「前日左右......佢哋話要喺到暫避一下......」

「個主教，都喺到？」

「喺最上層......」

Live jor

想下問樓主係即刻打定copy and paste?
樓主好勁

宋文德將匕首從佢口中抽出，似乎無殺佢嘅打算。

「原來每一格都放咗彼岸花......難怪無兔人會聞到咁龐大嘅靈魂味道......」宋文德仔細檢查靈魂蛋嘅培育器。

「一個靈魂，可以換一日命？只要再加少少配方。」宋文德說。

陳小明就好似俾人破咗最深處嘅心防咁，張大咗嘴：「你點解會知......」

「因為你個心，係咁諗。」

「你、你、你係咩人......」陳小明嚇到腿軟。

「Chloe唔喺到......」我情不自禁，用力拍咗一下檯。

「政，個主教就喺上面。」宋文德同我講呢句嘅時候，隻眼又滲出一行血。

「嗯。」我知道，佢想叫我一齊上去。

於是，我都無做太多多餘嘅慰問，就同佢一齊跑上去。

一出走廊，就隱約飄嚟陣陣濃煙燒焦嘅味道......

睇嚟五樓嘅火，已經燒得正旺。

多數即打 唔想太早出文就打定 再夜晚copy and paste

煎燶蛋

好撚正呀！ live

好多 好開心

烚蛋

我知道，只要搵到個主教，所有事情可能就水落石出，包括Chloe喺邊一到。

「放我呀！放我啊！！」被綁嘅陳小明叫住我哋。

喺上去七樓嘅最終樓層，我哋無急住跑上去，反而好似要對付最終對手咁，心情懷住一點沉重，一點未知、一點希望。

我同宋文德行到上去時，俾眼前嘅一切震撼到。

七樓，可以話係唔存在任何牆壁嘅間隔，成層都打通哂，形成一個大空間。

左邊企住七名求導者，右邊企住六名求導者，中間就企住主教。

但個主教用屏風擋住自己，所以只係見到佢著住袍嘅影子。

成個場面，同樓下嘅慌亂完全係兩個世界......

就好似......

一直等緊我哋咁。

命運，從都係注定一樣。

今晚係咪停了？

似乎係啦

大結局啦

好生動嘅形容

勁好睇

呢一次之後，我同宋文德嘅命運，亦被大大改寫。

「差一個、差一個、差一個......」嗰個第一求導者不斷喃喃自語，直至見到宋文德上嚟先停止：「終於到。」

「第十四人。」佢鮮紅嘅眼睛，望住我哋。

「將你其他靈魂蛋交哂出嚟......」我直接舉刀指向主教，唔同佢客氣。

「四十四者，成十四人......」宋文德橫視住眾人，彷彿思考緊《洗髓儀式》嗰一句詩句。

「就差你一個。」主教再次開腔，確實係個聲音慈祥嘅老人。

「我一直追查到依到......」宋文德盯住主教，坦然地說：「就係為咗追求「真相」，一切嘅真相。」

「如你所願，你將會目空一切真相。」主教說。

「兔子人嘅來歷，你「重生會」嘅目的，我都要知......」宋文德再狠下心腸，說：「我都會知！」

向來神神秘秘，唔俾任何人見到自己真面目嘅主教，說：

「我唔介意，講下我嘅來歷。」

宋文德係第十四個？

沖個涼 返嚟再出少少

樓主好人一生平安

希望宋文德唔好變節啦

點解你地咁鐘意學我

快啲沖涼啦

出咁多

第十四個見到樂園嘅人？

宋文德會唔會變左重新會既人。。

你咁講好似又有機會
宋文德重視真相 而重生會班人又話宋可以喺度見到所有真相

等樓主沖完涼 不過記得唔好冷親 要吹乾頭 保重身體

係咪就快大結局啦

想講好耐， 如果即時打真係好勁， 仲要出咗文咁耐都冇乜bug ， 係點做到

如果我可以訓廿四小時，瞓到聽晚睇文，就好喇

未

我習慣用毛巾包住個頭 等佢乾

而家咩進度

想問樓主寫故無正定副業 好勁

沖完涼重唔出出文

係*

每日得閒就喺個腦load定啲主要劇情先

到寫個陣轉換返做文字打落去當然唔話想做就做到

我諗算係半正業 因為其實我每個月收緊出版社錢去寫故

小心頭痛

75%左右

X2
我老母成日鬧我包住個頭
但係我覺得包左頭先乾快啲

你一出 po我追到依加，真係好好睇 我平時好少comment，但想同你講聲 多謝 墨巴

呢個習慣咁似女仔嘅

沖快啲吖墨b

可以咁架咁特別嘅

宋仔唔好變節呀

「......」

我同宋文德，都無聲出。

對於主教嘅來歷，雖然唔關我哋事，但係我哋就係想知道......

到底創建依個教派，仲同兔子人有重重關係嘅人，到底係何方神聖。

「大約，一百年前。」主教不緩不急地說：「我降誕，到世上。」

一百年前......

到底，係幾遙遠嘅事？

「出生嘅一刻，我就被一堆紅眼睛所包圍。」屏風後嘅主教，突然隱約綻放出紅光：「到依家，我都未曾忘記當時父親鮮紅嘅光耀......」

隨住屏風後嘅紅光逐漸發大，我同宋文德都下意識用手擋住眼睛。

但奇怪嘅係，接下落嚟我哋眼前出現咗其他嘅畫面......

見到嘅唔再係求導者同主教，就好似......

進入咗「重生會」主教當時嘅回憶一樣。

好好睇宋b唔好死

記憶盤

政同宋文德睇緊真相?

眼前嘅畫面，係一家八口正圍喺圓桌前大快朵頤。

佢哋一家，食緊兔肉。

從屋內嘅擺設、裝潢，都不難看出係一個獵戶世家，但更重要嘅係......

呢一戶，係我哋當初喺鎖羅盆外村見到嘅「許」氏一家。

同一個地方，

但時間倒退一百年前，

就發生咗一件悲劇。

佢哋捕食咗一隻外形奇怪而噁心嘅野兔，無估錯應該就係當初吞下「八赤勾玉」嘅野兔。

當中有份食兔肉嘅家人，都受到影響發生突變，變成如今所見嘅兔子人。而意外吞食咗包含住八赤勾玉部份嘅許氏一家父親，就變成最為強大、變異嘅「紅神目」。

更不幸嘅係，

許家當時有個孕婦，喺食完兔肉之後都產生變異，變成一隻兔子人。巧合嘅係，當時肚內嘅嬰兒撞正依個時候出生，嗰個就係主教。

Live左

Lm支持

live⋯樓主唔好訓住啊

「四十四者，成十四者」嘅意思，你咪四十四個求導者當中，只有十四個可以睇清「真相」，先可以進行洗髓儀式？

「紅神目」過於龐大嘅關係，好快俾鎖羅盆村嘅人發現。

當中，唔少村民直視「紅神目」之後即時化蛋。

實際上蛋亦非蛋，只係將人類倒退返胎兒靈魂聚成嘅時期。

正當村民受到襲擊之際，有個少女同另一家獵戶挺身而出，前者拎住八赤刀，後者拎住一把弓，相信佢兩個就係泉叔阿爺同沅彤阿婆。

周白同蘇清瑜。

睇佢兩個，就好似睇緊舊時嘅泉叔同沅彤咁。

佢兩個用黑布蒙上咗眼睛，同「紅神目」喺村內戰鬥。

最後，蘇清瑜用八赤刀將「紅神目」重傷，周白再用弓箭射瞎紅神目其中一隻眼珠。

「紅神目」發出怪異嘅怒喊，將一切能量聚集入村內嘅井底下，並喺下面開創一個異空間逃到入去。

周白同蘇清瑜佢兩個大可以追擊「紅神目」，但佢哋無咁做，因為嗰場戰鬥已經令佢哋身心都崩潰。

所終，佢兩個決定逃落山下。

當年真相，正一一呈現喺我哋面前。

但點解......

畫面嘅視覺，會係「紅神目」嘅第一身視覺？

原本樓主話出少少>
見到有咁多文>

live咗

救命live左
仲有冇仲有冇
好想一氣呵成睇到結局

今日應該係咁多先

點解可以食到塊玉 唔會咬崩牙咩

墨仔今日好多文

正當我哋有咁嘅疑問時，畫面又轉到去大戰結束後無耐。

許家嘅一眾兔子人，默默行到內村，其中生咗主教無耐嘅兔人母親，佢拾起咗「紅神目」被射得甩落喺地上嘅眼球，然後放喺剛出世無耐，亦抱喺懷中嘅主教手上。

畫面一轉，主教已經七、八歲左右，獨自喺鎖羅村生存咗足足咁多年，雖然佢同自己親兄弟嘅外貌長相唔一樣，但係兔子人嘅「紅目」對於主教並無功效。

年幼嘅主教，頸上亦掛住一個小盒，入面隱約淡淡咁散發住緋紅光芒。

不經不覺，佢同兔人一家相處咗好幾個年頭。

直至，某日，一個叫西品盛嘅男人，上山採集山藥，見到年紀小小嘅主教，無親無故，唔識任何文字溝通，就將佢帶到市區生活。

呢個，就係主教嘅童年。

主教嘅來歷。

勾玉係好細塊 吞咗都唔覺

Live
墨巴吹頭未
唔吹頭老咗會頭痛

即係食埋啲內臟

姐係主教出世係普通人？ 無因為佢呀媽變兔人而突變？但佢其他兄弟就係之後出世 生出黎就係兔人？

多文

唔好停

唔好意思我唔係好明
明明佢有親兄弟但係點解佢獨自生存喺鎖羅村

「獨自喺鎖羅村生存咗足足咁多年，雖然佢同自己親兄弟嘅外貌長相唔一樣」

西品製藥

求繼續

啲兄弟變晒兔人，兔人又唔算係人

咁邊個先紅神目 食正左勾玉個嗰人 定係兔

佢呀爸食左粒玉 變左紅神目

仲有冇

今晚咁多文好開心

而我哋眼前一直見到嘅種種畫面視覺來源，答案亦呼之欲出......

就係「紅神目」被射甩嘅嗰隻左眼。

畫面結束，周邊嘅景象就好似雲霧咁散去，變返工廈七樓嘅環境。

「距離，接近我父親嘅「樂園」就只差一步......」屏風後嘅主教續以殘存嘅聲線，說：「一百多年嘅等候，只差一步，我需要你，我可以賜予你一切，送予你看透一切嘅真相......」

主教好明顯咁，打動住宋文德。

「世上嘅一切答案、一切嘅真理、一切嘅哲學，通通會喺一剎間迎刃而解......」可以聽得出，主教靈魂深處衷心嘅希望。

宋文德......

踏出咗一步，

「唔會再有，智慧之苦。」

「時間永恆嘅「樂園」，可以擁有無限嘅時間去思考。」

「向我跪拜以示忠誠......」主教一手推開屏風，鮮紅嘅光芒一瞬間強烈綻放：「向我跪拜，成為「第十四求導者」，接受依份使命......只要對我跪拜！就唔會再感受到痛苦與詛咒！」

光芒比以往見過嘅，更具危險性、更具穿透力、更具侵略性，彷彿可以將人類嘅靈魂輕易咁透視，在場無一個人能夠抵受依種鮮艷嘅紅光......

就算合上眼皮......

都會感受到刺痛！

仲有灼熱！

我連...

向前行一步嘅力氣都無，本應密封空間亦彷彿掀起咗一場狂風與雲湧，無形嘅衝力與重力，就好似叫緊我哋無條跪拜投降咁......

連所有求導者對進行跪拜，令自己眼睛同神智都得以保全......

「唔得啊......啊呀呀！！」我隻腳、我全身，都因為種種不適叫緊我下跪。

即管，對你敵人下跪。

樓主仲有冇

係咩令到大家都向跪低？
人民幣 我加咗人民幣

呢個故會唔會都關V14事

點會唔關

就當我個心，係咁諗嘅時候。

我見到現場，唯獨站立住嘅宋文德。

宋文德......

宋文德...

點解，點解佢仲堅持企喺到......

佢用手掩住自己眼睛，好似正喺到思考緊一啲事情。

「向我跪拜！成為第「十四求導者」！」主教渾厚嘅聲線怒喝。

人，一旦跪低，就再無辦法企返起身。

即使再企起，都無辦法改變任何事實。

就如放棄咗一次，

以後，放棄就會成為其中一個選項。

所以，佢無選擇舒適嘅路。

佢跨出一步、

兩步、

三步！

然後，佢拎出咗八方鏡作為抵擋，向住主教掛喺頸上嘅「紅神目吊咀」反射......

兩股強烈嘅光芒互相映射，令空間更加不穩定。

連在場嘅求導者都感到愕然。

「宋文德！！」我叫住佢，但我無辦法再前進：「你承受唔到嫁！」

前方，

太刺耀、

太閃耀。

宋文德嘴角同眼睛同滲出咗血：

「政......」

「世界上......」

「總要有人，背負......真相嘅沉重。」

「咔......」佢接近嘅距離，令到八方鏡都開始碎裂。

咁其他使徒其實係廢嘅？
定因為宋仔睇左個井所以跳左級

今日大贈送
文量x2

宋文德。。。

好型

好睇

就連嗰個第一求導者都無辦法直視嘅紅神目光芒......

你點能夠...

點能夠去......

「冰咔！」八方鏡碎裂。

宋文德距離主教不到三米。

「我......可以......」宋文德棄咗裂碎嘅八方鏡，直視住前方嘅紅神目光芒。

「跪下！！！！！」主教又驚又怒咁大喝。

「啊！！！！」宋文德不顧一切，上前一手搶走主教項上嘅「紅神目吊咀」。

「呯！！！」

吊咀被奪去嘅一剎，發出強力嘅紅波震動，一下子擊暈彈退在場所有人！

我失去意識前最後嘅一個模糊嘅畫面，

就係宋文德嘅背影......

不屈嘅背影。

聽日繼續

my ig：maksyut20030164

my fb：墨說

無任何人能夠直視紅神目光芒，因為太過強大

要靠意志

好睇等你

多謝出左咁多文好感動我愛黎明

原本隻兔食咗勾玉，

之後主教阿爸食咗隻兔，吞埋粒勾玉=變成「紅神目」

好好睇，終於瞓得，早抖

今日出咗好多文

墨巴好勤力

好似仲有個日蝕

異空間...諗起stranger things
同埋我唔係好明
主教喺一百年前出世
一出世沅䑣阿婆就出場
假設阿婆嗰陣二三十歲
當佢90歲死
最多都係六七十年前嘅事
有一百年咁多咩

P.s. 好好睇 每晚最期待就係f5你個po等文出 辛苦晒

夜瞓嘅人有文睇

墨巴 我同條女一齊追緊 代佢講埋我地愛你

好正

主教30年代左右出世

當時沅彤阿婆大約18,19歲 50-60年代左右 生咗沅彤阿媽 沅彤阿媽再喺90年代生沅彤

宋b好型

宋仔好型 唔好死呀

宋文德真係好L型

宋仔唔好死呀

你好撚煩

宋B
雖然你個形象變咗個阿伯
但喺我心目中仍然係全個故最型㗎
唔好死

應該係20年代？如果唔係點樣100年前

點解我變咗個阿伯

陳云德の死

果 然係講故台最高汁嘅出文機器

陳雲好型

加油呀醫護們

原來陳雲咁勁

塊鏡仲廢過因為勾玉而變異嘅眼

你變咗陳雲

神器都唔夠神器鬥

塊鏡

好似結局篇嚟緊嘅感覺

四十四者，成「十四」者

push

有冇一個人物整合
背景+已交代事件

宋文德好型嗚啊

我屌，緊張到。

點解可以咁好睇

天有光如來佛祖夥我靠岸⋯

佢偷咗我個心去追故

好好睇

「啊！！！！」宋文德不顧一切，上前一手搶走主教項上嘅「紅神目吊咀」。

念眾生 我出山救港

但係見到紅光唔係會變成粒蛋咩

宋文德

笑死

國師

風有聲太上老君邀我作樂……

宋文德拎八方鏡抵禦紅神目示意圖

見到使徒就諗起 Eva, 宋 B係咪會暴走

宋仔

我都係諗到呢個

文德唔好死阿
好有型

我諗佢其他兄弟係一齊食兔, 變左兔人
而唔係之後先出世?

咁其他家人去左邊?

其實係攬住個N2衝上去自爆

直入直路啦

新post黎明
痴線咁多文

LM

記得撳個正評加快我出文速度

我靠正皮維持自己能量，感謝各位

屌，宋文德個形象自從你上一個cm我已經返唔到轉頭

可唔可以要個靚仔宋文德形象呀陳雲真係。。

Push you

手動正皮

點左整熄返佢？

加速加速

所有初頭話唔關v14事嘅最後都會關事

Pish

今晚8點出文？

「世界上......」

「總要有人，背負......真相嘅沉重。」

墨巴

G持

畫咗宋B, 希望大家鐘意
（轉頭po埋冇字版）

國C

不錯

今日照舊8點？

場內變得靜焗，灼喉嘅濃煙漸漸喺梯間飄近。

一陣嘈雜嘅直昇機引擎聲迫近，似乎就喺正上層嘅天台。

直昇機嘅嘈雜聲，令在場短暫暈倒嘅人開始重拾意識。

除咗宋文德之外，其餘求導者連同主教都搖頭晃腦咁慢慢企返喺身。

「你唔...可能......奪去...我嘅一切......」主教俯視宋文德，打算彎身拎返自己嘅紅神目吊咀。

見到呢種情況，我都無太多諗法，立即拎住八赤刀衝上前面，阻止主教嘅意圖！

「嗖──」

我一刀橫揮，斬向想伸手觸及吊咀嘅主教。

佢隻手腕因而甩脫咗一半，另一半仲連住骨與肉。

主教年過半百嘅臉孔大驚，望住自己幾乎被斬甩嘅左手掌：「你......」

「我唔會再猶豫。」下一刀！我再舉砍向主教。

主教下意識咁用手為自己擋住，亦因為咁意外完整咁斬甩佢成隻左手手掌，一下子濺血飛脫到地上。

「嗖嗖──」

就喺我想繼續揮斬時，其他求導者對我一湧而上，我立即企到仍然昏迷嘅宋文德身邊保護住佢，其他求導者見我咁做，都唔敢輕易上前。

只要一有人進入範圍，我就會斬殺。

「僕人們暫時撤退......我哋命尚珍貴，有更重要嘅使命要完成。」主教退到後方指示，其他求導者都一一撤離。

「嗄...嗄......」見佢哋全部退去，我先有機會蹲低喘息。

「政...」宋文德模糊地，捉住我隻腳。

「宋文德......」我望住佢。

「唔好...俾佢哋......走......」宋文德睇落好虛弱。

「但你......」

「追。」

佢講得呢一句，我只得繼續追。

於是我拎住刀，氣都未回就跑上去天台追擊佢哋。

一追再追

一上到天台，就有股強風襲來，吹得我頭髮凌亂。

納入眼內一見嘅，係嫁型號不明嘅黑黃色直昇機。

包括主教在內嘅求導者們，都一個一個咁踏住矮牆，上到直昇機入面。

而機內一名西裝人員見到我出現後，即被指示落機將我阻攔。

「殺咗佢，將佢把刀奪走。」主教咁樣指示。

然後，嗰名西裝人員落機面對我。

睇嚟......

我係無機會追到上機。

隨住所有求導者上哂機，嗰名西裝人員亦將目光放到我身上。

突然出現喺鬧市天台嘅直昇機駛去，天台回復一片平靜。

只係剩低我同西裝人。

我哋不言不語，但感覺大戰......

要一觸即發。

世界大戰...

剛才嘈雜嘅引擎聲，好快就重新被雨水取代。

「轟隆──！」

天空，更劃閃雷光。

對方伸隻手入外套內，似乎要拎啲咩出嚟。

我決定先發制人，箭步上前揮刀擊斬！

嗰個西裝男側身避開，然後喺外套內拎出一把......槍。

「手槍！？」

佢拎住手槍，指向我。

「呯！」

子彈穿過雨水，見佢一舉槍嗰刻我就下意識咁轉身回避，都唔理子彈會唔會打得中自己。一槍過後，我察覺自己無痛楚後，再次踏前一步同佢拉近距離，再向佢連續揮斬三刀。

兩刀斬中胸膛，一刀斬空，佢馬上急步轉移位置，跑到我側面方向再次開槍。

「呯！」

我又再依賴危機意識，自然咁伏低上半身，似乎又再避開咗一槍。

而上述種種嘅事情，其實都係喺五秒之內發生。

一入就有文

唔好意思，借個位🙏

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

主角就係主角，槍都唔驚

仲要轉身就閃到子彈

matrix

就喺我用回斬嗰一刻，佢同時向我開槍。

把刀雖然打甩咗佢把手槍，但佢嘅子彈同時亦有驚無險打中我左膊胳，痛楚嘅急遞令八赤刀好自然咁脫手跌落。

「啊...」痛到咬牙嘅我，撳住左膊頭。

一定係俾子彈打中咗......

依家大家都跌咗手上嘅武器，下一秒就發生我預計嘅拳毆。

佢一拳又一拳咁打落我臉上，而我只可以單用一隻右手做抵抗。

「呀呀！！」我主動欺身，用僅僅嘅右手攬實佢腰背，再用頭部一斷向佢臉孔鼻梁猛撞。

「噠！噠噠！！噠噠噠！！！」撞咗唔知幾下，但我都好確認大家已經頭破血流，昏頭轉向。

佢兩隻手推開昏沈嘅我，想走去彎身執槍，但眼利俾我發現，及時跑過去踢開咗。於是佢轉求其次，拎咗隔離把八赤刀，對我好似快刀斬亂麻咁不斷迫我去牆角。

真係迫到埋去嗰下，我拎出咗自己銀包一嘢擲到佢塊臉上，佢怔然咗一下，我趁機會撲過去手槍跌落嘅位置，一拎到槍就對佢瘋狂開槍，直到佢無停止任何動作......

「嗄...嗄...」

嗄⋯⋯嗄⋯⋯ 好緊張⋯⋯

屌.......重生會連打手廢過人，揸槍都俾個攞刀嘅普通人殺

喺佢體內急性出血之前，佢利用最後能夠郁動嘅力氣，帶同八赤刀一齊跳出天台。

「呯──」沉重嘅一響。

佢應該係跌死咗。

但帶埋我把八赤刀落去......

好彩因為大雨嘅關係，佢打我嘅頭嗰兩槍有啲失準，如果唔係死嘅人應該係我。但點解「重生會」有呢啲不明西裝人保護住，又會咁昂貴嘅直昇機接送佢哋逃走......

我諗「重生會」的確無我諗嘅咁簡單，背後仲有一啲牽連。

不過對於依刻嚟講，都唔係重點，重點係要安安全全離開呢到。

我撳住左膊嘅傷口，一拐一拐咁行返落七樓，其間有幾次好暈低。

「宋文德......」我拖住佢件西裝，拉佢到牆邊遠離樓下大火濃煙迫近嘅位置。

「你咩事......」佢有氣無力咁問。

「中埋彈......」

「所以......我哋要死喺到？」宋文德苦笑。

我黯然一笑，陪佢坐喺牆邊，等待唔知會唔會嚟嘅救援。

我哋合咗埋眼一段時間，對於會否得救都無諗到太多。

畢竟......樓下都唔知燒到咩情況。

不過，不久之後仍然有一把聲叫住我哋。

自然係沅彤仲有泉叔。

沅彤一發現我左膊嘅槍傷，就先搵繃帶紮住幫我止血。

「你兩個發生咩事嚟！？啱啱叫極對講機都無人應......」泉叔問。

好快，工廈外就傳嚟消防、救護同警車嘅鳴聲，泉叔同沅彤分別孭住我哋上到天台，樓下嘅消防一見到我哋就用雲梯車救走我哋落到地面。

「八赤刀......」我同宋文德被送上擔架床。

泉叔見我手指嘅方向，係攬住八赤刀一齊跌落街嘅西裝人。

「泉叔點搞......」沅彤見到隔離都係警察，已經包起封鎖線，唔俾人接近證物同屍體。

「交俾我，沅彤你跟佢兩個上救護車。」泉叔臨轉身，打算去拎返八赤刀前提醒：「喺適當嘅時機，帶走佢兩個，如果唔想坐監嘅話。」

「嗯...」沅彤答應。

然後，救護車就閂門。

泉叔亦行向封鎖線範圍，唔知會用咩方法拎返八赤刀。

召兔人出嚟打7班狗

魔法卡

鬼叫佢對手係主角 其實都好慘

送上救護車後，我都幾乎斷咗片。

到醒嗰陣，左膊頭仍然劇痛，但好似已經俾醫生手術處理好。

距離當日工廈行動，已有兩日。

我住嘅病房外，明顯有兩名便衣人員看守住，因為我中嘅係槍傷，佢哋一定會向我落口供。

我從病房嘅電視上見到，工廈死傷咗唔少人，有一部份係失血過多，有一部份係俾濃煙整到窒息死。

工廈內嘅閉路電視就搵唔到、冇任何紀錄，我諗都係泉叔處理好。

至於泉叔，就正式成為咗通緝犯，因為警方話佢涉嫌偷走咗證物......

我諗就係八赤刀。

不過，我依家嘅一舉一動都受到警方監視，應該唔可以隨便同佢哋聯絡。

沅彤唔屬於我嘅家屬，都應該唔可以隨便入嚟。

咁...

我應該點樣同佢哋聯絡會合？

就喺我思考期間，我無意發現自己左手內側被人用原子筆跡寫上咗啲字。

「26/4 - 13：00」

除此之外，右手內側至到腳板底都有呢隻字。

相信係喺我哋醫院之前，喺我哋手腳寫定。

距離依一日，尚有三日。

於是呢三日，我都照樣咁過，警察嚟講口供我就扮到唔舒服。

畢竟如果亂落口供，另外其他人同我落嘅唔一樣，就好大鑊。

不過事情都行到依一步，

我都無諗住返轉頭，做一個良民。

只要可以救返Chloe。

呢個係我唯一嘅動力。

不過故事都行到依一步，

我都無諗住返轉頭，做一個良民。

只要可以追文。

呢個係我唯一嘅動力。

屌講「我冇野講」咪得
仲想救女

講句支持警察咪走得囉 容乜易 護送你回家添呀

政：「伙記伙記 自己人呀 屌你老母」

屌你老味自己人

政：錄口供？唔怕，yeah!

引唔住去左search 咩係民族學，又幾得意

民族學係人類學入面其中一條分支，專門研究各個族裔嘅資料，包括社會同文化上嘅特徵。研究民族學嘅人叫民族學家。

我無野講

我冇野講

諗起澧林

我無野講！！！

報到

💛💛

宋文德好似係民俗學？

係嘉澧

Shit

願澧林祝福你！

今晚會唔會出多更

嘉澧：講，澧林係邊個，唔啱聽嘅斬jj

民俗學係研究傳統,信仰，風俗，文學，口傳文學，傳統思考模式之類

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：一巴車落去
B：道歉
C：自斬JJ
D：離開

d

(講故博故）
BD 有條例， assume 工業建築每立方米可容納4.5人
而兩條梯的每層人數上限為500
即係果個工廈只有500/4.5=111平方米，或999平方呎

嗄！！！live左

live 左

咁...

我應該點樣同佢哋聯絡會合？

就喺我思考期間，我無意發現自己左手內側被人用原子筆跡寫上咗啲字。

「26/4 - 13：00」

除此之外，右手內側至到腳板底都有呢隻字。

相信係喺我哋醫院之前，喺我哋手腳寫定。

距離依一日，尚有三日。

於是呢三日，我都照樣咁過，警察嚟講口供我就扮到唔舒服。

畢竟如果亂落口供，另外其他人同我落嘅唔一樣，就好大鑊。

不過事情都行到依一步，

我都無諗住返轉頭，做一個良民。

只要可以救返Chloe。

追文係我唯一嘅動力。

文呢墨巴？

點解你要copy一次

點解你要quote一次

live 緊

笑左

一入嚟好多文睇 正

今晚仲有冇

同求

今晚應該係咁多了

我都覺

上網睇
//白兔神社祭拜的是日本古事記中神話故事「因幡白兔」裡登場的白兔神//
係咪搵咗啲唔應該搵既嘢

啱啱send完mail話罷佢老母
入黎即刻見到好多文

明天繼續 今日早休息

咁少

加油墨巴

宋文德型到

好好休息

笑埋右

宋仔你岩岩好型

原來你哋依家鍾意叫我做宋仔

我鐘意叫你陳博士多啲

頂 望到你個名我先發現我一直讀錯宋德文

你用宋仔角度出埋佢啦
等都頸都長撚埋

墨B有po過佢心目中嘅宋文德

我覺得呢個最襯

叫開云伯

五個鐘之後先講無文
墨b你都幾吊胃
你叫我地等左成晚既人點算

Lm睇宋仔

等左十個鐘

會唔會有新角色

政，可以試下講，「我冇嘢講」

大概幾時完

我真係唔撚明呢類人係咩心態

想話畀人聽佢識好多嘢

如果有三條樓梯錦佢地咪無辦法分兩隊就洗曬樓？

周星星同學

柒左啦 認左佢啦手足 死要面咁款

宋雲德張gif真係腦內揮之不去

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

進入大直路了

英文都唔識睇? 係每人要4.5平方米呀

糖果女孩入面個明哥？

pish

LM~!!

屌你老母 文呢？

奉旨要出文架？

唔撚出咁你作乜閪故？

拎槍指住你逼你睇？
唔等得就死開咪撚睇囉 byebye唔送

小學雞？
依家係我要睇 你就出快啲
你出街食嘢嗌咗嘢好耐未嚟會唔會唔等得唔好撚食呀？

O_O

你比咗錢

block咗好耐

好文留名
一日由頭追到而家 感覺仲有最後大Boss就完啦

出文呀

關閪事咩 依家我係客人

你要追作者故

唔緊要

但係畀啲尊重好唔好

屌老母前屌老母後

人哋鍾意

而家唔寫都仲得

一早block咗條旗木卡卡西

而家block先。
我係作者都唔會想要呢啲讀者

我都係，好少見人咁乞人憎

食飽飯等出文

食飽飽等墨巴出文

waiting u mug ba

戇鳩 咩思想

收皮啦 我鍾意點叫咪點叫囉傻鳩

block完唔好再理條友啦

我食埋湯圓啦，墨b

由開始追到而家，第一次追故

正解 英文又睇唔明 中文又1999 engine

有畀錢都可以話客人吖
你買咗幾多本無默媽嘅書啊
我買咗六本都未出聲啦
琴日追番晒《無》系列今日即刻買

其實點解你唔肯尊重人

你老豆老母咁樣教你

等陣先，佢係墨說唔係有心無默

阿婆死左一段時間？

Sor撈亂咗
墨說嘅有五本
周圍都搵唔到病港V

今晚十點半左右出文

陳國師睇到咩真相

離離題
巴打都有睇理想很遠嘅作品

我都有買

國師隻眼應該流緊血

都係果句啦........好頂癮呀

鹿驚老師又撚狗

西樓歐子爭木鎷紫柃都有
好多其實喺連登已經睇完，不過始終想用錢支持吓香港作家

仲有金仔銀仔我都有買

我心目中嘅宋仔

金仔有一本
仲有黑貓少少肥張晨同狩獵夢的人

真

香港人成日都睇翻譯文學
真係好希望香港人都可以支持返香港嘅作家

我點尊重係我嘅事 我覺得樓主嘅文好睇咪叫佢出快啲囉 使唔使你批準我講嘢呀？

有無啲類似呢個故嘅書

利申：如果呢個故出書我一定買

呢個類型我都唔知叫咩類型好

懸疑+少少恐怖？

橘子綠茶、狩獵夢的人？

今日會唔會有

點解主角一都咁想救返chloe 嘅
對沅彤一啲心動都冇咩

心目中宋b

戇鳩仔

一陣會出

12點左右出

因為係女朋友

人地話叫你尊重樓主 唔好屌人老母
你係咪唔識中文呀？

佢哋啲作品好正
真係要大大力支持香港作家

夢巴都係正嘢嚟

嘶

屌你老母啦，死乞衣，你有撚俾錢咩你

叫你出快啲已經好尊重啦 彈開啲啦柒頭

我有無俾又點？我屌你老母個陣都無俾

無俾點叫客人？

墨墨你走先，呢度我頂住！

波台狗又搞事😂

隻眼有個半鐘時差

你老母請朋友上嚟屋企食飯 會唔會叫個朋友俾錢呀？

幾時有搞 叫樓主出文 就成班小學雞係到吱吱叫

記得撳個正評加強我隻眼嘅準成度

我靠正皮維持自己能量，感謝各位

你老母請人上黎作客 個客會唔會屌你老母呀？
會就得 大家知你老母係雞任人屌所以生咗你呢個雜種仔

收嗲啦 又學人搭嗲 你老母有無教你旁觀者不得嘈亂巴閉呀？

駁唔到就扯開話題
喂 大家過黎睇下隻雜種仔 識吠

扯開話題又點？使唔使你批準我講咩？
成個傻閪咁 以為自己好撚醒

大家咁話啦最醒係你添

好慘比人屌到無野駁都仲要死撐

我咁慘 幾時可憐下我 叫你老母嚟俾我屌下？

不了 我老母應該唔會想隻狗屌佢
Btw加油呀

俾佢屌佢都屌唔到啦

斷咗

佢真係好慘溝唔到女要屌人老母

（我隻眼睇到）

沅彤屬於泉叔

重口味喎

唔想變甜故，樓主繼續

0702

等你

好好睇呀呀呀呀呀
等樓主

咁主角係屬於宋文德

黎啦！好強既氣！

屌你隻波台狗都幾可憐
係咪現實生活冇咩人理搞到要上黎做attention seeker

期待中

仲有五分鐘

我都對沅彤心動了
墨巴可否飾演沅彤同我網戀

各位手足，條撚屌冇家教佢自己知自己事，現實生活中都唔會有人尊重佢，同佢嘈等到拉低自己水平
Between 墨巴慢慢寫，慢功出細貨 G持

同意！咪再覆條柒頭啦，阻撚住我哋追故！

女朋友分分鐘碎咗啦
沅彤先係陪你出生入死嗰個啊

等墨巴

咁緊係揀宋B啦

巴打我而家想買可以去邊到買
同埋劉偉敏同死神先生嘅故事 請問知唔知有無下篇

為咗平安無事去到四月二十六日，我已經扮訓扮足幾日。

今日終於，捱過咗病房時間冗長嘅煎熬。

「你康復得幾好。」今日，醫生例行入嚟檢查下我。

「醫生，同我一齊送入嚟嘅嗰個人佢依家點？」我想問下宋文德情況。

「好似入咗放射性治療室？實際情況我唔太清楚，我都唔可以隨便透露。」醫生回答我，並說：「既然你醒咗，神智又清醒，咁應該啲一陣警察會入嚟向你落口供。」

「嗯...」我都預咗要過依一關。

距離中午一點鐘，尚有一個小時。

醫生走咗無耐，兩名便衣警察真係入咗嚟。

「先生，既然你醒咗咁應該可以落到口供？五日前，你到底點解喺嗰到、點解你會中槍、點解天台會有枝改裝過嘅半自動手槍，希望你都記得清清楚楚。」警員單刀直入。

我望住佢哋，真係無嘢好講。

「你同宜件槍械案有關連，你應該清楚你係疑犯之一？」警員又說。

「我要去醫院、我要見律師、我無嘢講，我要投訴你！」我諗住舉起隻左手指住佢，點知一發力就觸動到槍傷：「啊......」

「請你合作，宜到就係醫院。」

「我無嘢講。」

「明哂。」便衣警員收到後，續說：「等你再好返少少，我哋就會即時轉送你去警察局坐陣先。」

佢哋講完之後，繼續守喺門口。

我開始有啲擔心，點樣走出呢間病房。

沅甩表示：

我冇嘢講

F5

我要去醫院、我要見律師、我無嘢講，我要投訴你！

你第一個嘅留言係屌老母㗎

屌少陣啦

直到一點搭正，醫院嘅火警警報聲突然響起。

我就好似被人點著嘅燈泡咁，知道呢個一定係集合嘅警號。

「火警啊！」我試圖行出病房。

「等陣！我哋要確實下先。」便衣警員阻止我出去。

好快，便衣警員就喺無線電中確實警告係誤響，但醫院嘅走廊一時間人來人往，一般唔知咩事嘅人都亂咁走。

「大家冷靜！醫院無起火啊！」警員喺擠滿人嘅走廊大喊。

「後樓梯冒煙呀！」一個老伯大喊。

唔洗問，都知應該係沅彤定唔知泉叔放咗煙霧餅。呢啲煙霧餅原本係用喺電影上，製造濃煙白霧嘅效果，但放喺擾敵身上都同樣奏效。

而就喺呢段混亂期間，我見黑褸、黑長褲、黑鞋嘅沅彤默默咁逆流而行，行嚟我病房嘅方向......

「喂！警犬，我個心臟突然好痛......！」我喺地下扮訓低。

「咩事！你講咩啊你！！」兩個看門嘅便衣警員被觸動神經咁，走入嚟問。

然而，佢哋無發現沅彤嘅身影已經出現喺佢哋身後。

俾個like你

警犬

依家block 先！超唔尊重人！

喂！警犬！

正常誠品應該有
你指邊一個故有冇下篇

好正啊 警犬
我要去醫院 我無嘢講 我要投訴你

我都想睇下篇
墨巴仲會唔會出

係咁F5 F5

估唔到咁簡單就可以引開佢哋注意。

沅彤喺佢哋後面冷冷咁講咗句：「毅進仔。」就拎防狼電器擊一嘢對落佢哋條頸到。

「滋滋滋～～～啪啦啪啦啪啦～～ ~」電壓大到佢哋幾秒整暈。

「呢幾日有冇悶親你。」沅彤扶起我。

「你真係咁夠僵直接入嚟救我......」我原本以為要搵方法，去某個集合點。

「「重生會」嘅教育營我都係自己去，得警察嘅醫院點會驚。」沅彤反問。

我哋兩個會合後，就去埋迎接宋文德。

沅彤話佢早幾日就踩過點，所以知道我哋病房嘅位置。

宋文德一樣係俾便衣睇住，但佢就安然咁躺喺張床到睇書，睇落唔似有任何重傷。

我同沅彤用大致嘅方法，照樣將兩名便衣電暈，就帶同宋文德一齊趁亂走佬。

我哋一出門口，就坐上沅彤開嚟嘅私家車，逃之夭夭。

政：

諗過，但暫時唔會寫住

臨結局先出黎

我由初中等到上高中
希望有生之年睇到

毅進仔

咁短既

今晚唔會冇啦掛

上到車，我哋先可以好好咁望下對方個樣。

「宋文德，你有冇咩事？」

宋文德合埋本書，微淡淡一笑，搖搖頭：「無。」

「但嗰日啲紅光......」我宜家回想起，都覺得有啲頭痛：「正常人都頂唔到，點解你......」

「我必須咁做，每件個事都有個突破口。」宋文德靜靜咁諗咗一諗，續說：「如果呢件事有一個突破口，就會係當時嗰一刻。」

「你個吊咀，喺救護車嗰陣我已經偷偷拎咗，暫時收藏喺我間鋪到，你要唔要拎返？」沅彤望望倒後鏡。

「你有冇打開過個吊咀？」宋文德反而問。

「你話有冇扭開佢外層嗰個菱形嘅盒框？本來想，但我廢事手多，做古董最忌就係手多，我睇得出個吊咀有一定歷史。」沅彤說。

「嗯，扭開咗會好麻煩，入面裝住嘅......」宋文德一講呢個名，車內嘅氣氛就顯我深沉：「係「紅神目」嘅眼睛。」

「即係個吊咀有個機關，俾你扭開？一扭就會呈現出隻眼。」我問仔細一啲。

「嗯。」

呢幾日有冇悶親你。
好挑逗

我有預感，今日應該係咁多了

單機啦quote文狗

「沅彤，泉叔點？」

「你偷得返八赤刀，但俾警察點咗相，宜家喺西貢嘅鐵皮屋到避一避風頭。」

「咁嫁車你喺邊到偷返嚟？有冇手尾跟。」我又問。

「嫁車......我自己。」沅彤有啲無言。

「咁有錢...！？」我望下嫁車嘅內部，唔似一般凡夫俗子嘅四人車。

「婆婆走咗之後，佢遺囑寫咗成副遺產歸我，包括嫁車。」

「咁真係好錫你......」

一路上傾咗陣計嘅我哋，總算平安無事咁返到沅彤間古董鋪。

我哋一入佢鋪頭後倉，就見到原本擺貨物、雜物、廢物嘅地方，變成計劃室咁嘅樣，綜合哂我哋一直以嚟搵到嘅資料。

「呢幾日我自己諗咗一陣，我覺得當日嗰間工廈嘅「西品製藥」公司，同「重生會」有一定嘅關連。」沅彤拉塊白板嚟俾我哋睇。

「「西品製藥」......我都覺得，呢間嘢唔簡單。」喺當時主教嘅回憶入面，有個叫「西品盛」嘅男人好似收養咗佢。

丸筒得一個 女朋友可以有千千萬萬個

我諗，宋文德都明我講咩。

「之後我又去調查下，發現嗰日工廈成橦單位其實都係俾「西品製藥」公司買起咗，但上面嗰幾層明明都係「重生會」霸主，咁代表佢哋者係有牽連。」沅彤繼續講出自己嘅調查。

「會係利益關係？」我估。

「其實「西品製藥」有自己製藥廠，又有自己甲級寫字樓辦公室同總部，但係點解偏偏要喺一個杳無人煙嘅偏僻工廈區，秘密咁工作？咁好可能，係佢哋進行緊一啲違規、不符合道德、唔可以見光，要秘密進行嘅事情，萬一出事都唔會惹上身。」沅彤嘅推測好合理。

「研究「靈魂蛋」，佢哋試圖用靈魂蛋去做出某種藥物。」盤問過當時工廈主管陳小明嘅宋文德，了當咁認為。

我都加插把口：「我都覺得係咁，佢哋有個藏蛋室......」仲未講佢哋有個維生儀器，入面放住隻兔子人。

「如果大家目標都係「靈魂蛋」，咁呢個集團，就會同野生嘅「兔子人」發生衝突，「重生會」好有可能就係中間人。」宋文德續說。

「估唔到呢啲陰謀真係會牽涉到大財團......」同我喺電視睇嘅一樣。

不過冇呢啲財團幫手，我諗「重生會」都無咁多資源去發展。

除左本身果一家八口，同埋飲左兔血之外，仲有無情況會變兔仔人？

咁其實兔人數量應該係有限架喎

可能就係將人邊兔嘅藥，話唔定係好似Dr D咁

西品盛無啦啦又會執左人地個仔嚟養，為左利用佢？

宋文德低頭、點枝煙：「之前喺佢哋辦公室見到嘅地圖，標記住「靈魂蛋」山區嘅位置，好有可能就係兔子人嘅洞穴，因為佢哋無辦法可以好似兔人咁將人類直接變成蛋，所以就要去兔人巢穴入面偷，再用彼岸花掩蓋住靈魂嘅氣味。」

「依兔子人嘅巢穴，就係「重生會」俾？用嚟換取金錢援助。」

「咁要問下「西品製藥」嘅負責人先知。」宋文德呢句嘅意味，我哋都好清楚。

「我查過個創辦人叫「西品盛」，已經接近一百三十幾歲，但仲未死......」

「居然？健力士世界紀錄都入到......」我愣然。

「佢咁高齡嘅存在，就係「西品製藥」嘅生招牌，所以佢公司藥品先咁多人買，累積咁多財富，不過依家集團係由佢子子孫接手......」

「一定要搵出西品盛。」我同宋文德，都不約而同咁認為。

因為......

我哋喺主教嘅回憶見過佢。

知道佢係同主教有關連嘅人，只有搵到佢，先知主教嘅下落。

「咁真係難過登天。」沅彤笑一笑，了當地說：「佢間屋全天侯有保鑣看守，仲未講間屋一定有防護系統，要入去？除非你刀槍不入。」

「但一定要搵出主教...咳。」宋文德嘅語氣好決斷。

「因為太難，泉叔建議我哋可以轉移目標先，放喺呢堆已知嘅兔子巢上，因為嗰到先係最可能有阿政女朋友嘅地方。」沅彤望住我，好似提醒咁講：「春天都就嚟過一半，季節一轉，儲完食糧嘅兔子人就會開始進食。」

到時，想救都救唔到。

「係......要分秒必爭。」我又不自禁握實拳頭。

如是者，我哋暫且放下調查「西品製藥、追擊主教」呢條線，轉移到救Chloe嘅事上。

「兔子人當時已標記嘅巢穴數量，總共有六個。」沅彤指住地圖。

「合理......當年「許」氏一家八口，主教六個兄弟姊妹變哂兔子人。」我望住無被標記嘅教育營後山位置，仲有鎖羅盆內村水井位置：「主教母親應該就係「重生會」教育營後山嘅「神母」，而佢父親就係內村水井被封印嘅異世界下，嘅「紅神目」。」

當時執走Chloe同外父外母隻靈魂蛋嘅兔子人，係主教嘅兄弟姊妹之一。

就喺呢六個地點到！

Live了

live 左！繼續等墨巴

又live!! 再等

宋文德咳

「沅彤，吊咀喺邊？」宋文德問。

沅彤指一指遠處嘅藏物箱，宋文德喺入面拎出紅神目吊咀，靜默咁望佢一陣。然後戴上咗喺頸到。

「去兔子穴嘅事......」宋文德略略轉身，望住我倆：「我應該陪唔到你哋。」

「喔...好啊。」我呆咗陣，先識反應。

因為以往，宋文德永遠陪伴喺我隔離，行動同計劃亦永遠係佢帶領住我。

「呢段時間，我都會喺到。」宋文德坐低，拎起《洗髓儀式》一書閱讀。

由於我哋係醫院逃犯，所以喺沅彤鋪頭入面避咗陣風頭先。

期間，我多數都係同沅彤交流，因為宋文德自掛起吊咀後，就經常陷入沉思。

就算無思考，佢都會好似好深遠咁望住一點，似乎諗到出神。

可能一路以嚟佢太攰，終於需要休息。

Live咗 樓主加油

live左 好好睇

有個西野七瀬咁嘅女朋友喎
一定會不離不棄啦

宋文德想偷走

喺無所事事嘅日常，我都觀察到沅彤經常會去麥當勞買嘢食，但從來就無見過佢食，而係走去唔知邊條小巷到，好似食麥當勞唔見得光咁。

於是，今日我決定偷偷跟蹤佢。

「脆香雞翼餐、加大、走冰，係咁多。」佢一貫面無表情咁，向職員落單。

佢拎完餐後，就會去某個地方。

好奇嘅我，決定跟上去。

點不知......

俾我見到驚人嘅一幕。

「汪汪──！！！」

沅彤佢......

居然拎麥當勞嚟餵狗。

我匿喺一邊，瞇起對眼望，好似係流浪狗？

金拱門餵狗

狗也不屌

麥記比狗食

人食幫襯黃店

「食啦，狗。」沅彤死老豆咁嘅樣，將隻脆香雞翼掉落地下。

後巷嗰隻有少少兇猛嘅杜賓犬，即刻低頭進食。

「汪──！」突然間，隻杜賓犬向我吠咗一聲。

沅彤即刻發現我嘅存在：「你喺到......」

我尷尬咁抓抓頭髮：「我喺到......喺到......做緊咩......我都唔知......」我無理由話，我跟蹤緊佢咁變態。

最後，我只好扮哂路過咁，行去佢隔離望住隻杜賓犬：「餵緊狗？」

「嗯。」

「有冇人養？」

「佢係隻俾人拋棄嘅可憐狗。」

「咁你唔收養佢？」沅彤既然餵得佢，咁應該幾鐘意佢。

「咁樣...佢會變咗做，超可憐狗。」

真係諗到佢會咁答，個答案真係廢到有啲想笑。

啲雞翼辣㗎喎

仲有汽水

竟然live左好好睇

「做咩唔買正宗狗糧俾佢？」

「佢好嘴饞，只係會食脆香雞翼。」

「吓，咁啲薯條同可樂點算？」

「垃圾桶見。」沅彤說。

我又忍唔住低頭地笑。

「咁做咩唔單點？」我問。

「佢好奇怪...我單點脆香雞翼，佢唔會食，但我一點雞翼餐佢就會食到成隻狗咁。」沅彤咁解釋。

「即係......有啲配菜就開胃啲咁解啊？」我諗唔出任何理由。

「你幫我諗到個理由。」沅彤點頭。

「慢慢食啊。」我蹲低，摸下隻狗。

一摸狗，就下意識用隻左手摸，唔記得自己膊頭中咗槍傷，令自己忍唔住咬牙叫痛......

「慢慢摸啊。」沅彤拍下我個頭，說：「人。」

食到隻狗咁

沅彤好得意

想同佢拍拖

「汪！」隻狗食完之後，就意義不明咁叫咗聲。

我諗，係多謝沅彤吧。

我哋返去嘅路上，其實都無咩好傾。

我同佢明顯係兩個世界嘅人，唔同泉叔、宋文德咁大家都係男人。

直至經過一間服飾店，佢先停低望咗望，然後行入去。

原本我以為佢係想買衫俾自己，我深知女人揀衫買衫可以搞幾耐，但結果沅彤竟然係買俾我哋。

佢揀咗套三件頭西裝俾阿宋文德。

而我，佢就猶豫咗好一陣，目光亦喺我身上打量咗不止一次。

最後，佢揀咗件白襯衫連黑領帶，再外加一件藍灰色嘅羽絨。

埋單之後，我哋一齊行出鋪頭。

著住新衫，天氣都好似好咗，空氣都新鮮咗。

我雙手插住外套袋，同佢講咗句：「多謝。」

佢會心點頭後，我哋就一齊行返去古董鋪。

隻狗有古怪

Live咗！

睇完呢篇故即刻走去追墨巴嘅病港 2日唔夠睇左20個post 好鬼正

假狗黎

唔敢訓住
等墨巴

避避下風頭，轉眼間已經過去一星期。

位於西貢鐵皮屋嘅泉叔用手機通知我哋，六個兔子穴嘅點佢都踩哂，附近地理環境大致都明白，只係差行動。

於是，我哋就約好咗個好天嘅日子，去第一個選擇嘅兔子穴。

由於宋文德無辦法去，所以今次只係得三個人。連一入門口，泉叔淨係見到我同沅彤之後，都有啲愕然。

「即係最聰明嗰個唔嚟啊？」泉叔喺鐵皮屋入面，擦緊槍管。

「係，佢呢個星期好似一直諗緊「重生會」嘅事，好似幾苦惱。」我答。

「都好，佢係要抖下。」擦完槍後，將把八赤刀交返到我手上：「拎住。」

我伸手拎實八赤刀，

一陣熟識嘅業火氣味，

彷彿又喺腦中重現。

聽日繼續 開始攰！

my ig：maksyut20030164

呢排日日都咁勤力出咁多篇

早抖墨b

係咪人變出嚟架

出文機器並非浪得虛名

即係total得6隻兔子人？ 但係之前政同宋b喺鎖羅盤村逃走果時唔係話成個山頭都係兔子人對紅眼架咩定係當時佢哋太驚所以草木皆兵？

一隻殺咗一隻井底

墨巴小心身體，多D休息，聽日出多幾篇

其實好亂，依家剩係話一家八口係兔子人。但之前泉叔個partner 飲完血都變兔人。
仲有大廈入面唯生器又有一隻。

咁到底總共有幾多隻？同埋除左飲血仲有咩情況下會變免人？

自動腦補陳雲樣加自動轉左連接詞做故此，有聲有畫

佢應該指離魂記

掩耳盜鈴

輸好多？

起身出文啦

佢應該係我第一個完全封鎖嘅人， 真係太乞人憎
墨b快d block埋佢

四十四者 成十四者 V14

係咪confirm會出

其實佢本身咪係醫院

求導者每日飲嘅靈水係有兔仔血，會唔會最後係變咗做兔仔人？

咁喺工業大廈培養水整兔仔人係另一個方法整兔仔出嚟？

你要block咪block囉 講出嚟威啲？
使唔使頒個獎俾你？

上文講咗除咗嗰6隻仲有啲野生兔仔人
未講點嚟 但會爭食

明白， 唔該晒
睇嚟我要重新睇多次

點解啲黑警無發現工廠入面隻兔仔人同蛋

黑警hea做呃ot

一口氣睇晒

點解我發現每個回覆都有個負皮

儲儲埋埋又live啦
估唔到m記係用嚟餵狗
但明明m記係狗也不屌

最後一隻蛋唔係煮死咗咩

脆香雞翼餐、加大、走冰，係咁多。
杯汽水去咗邊？

扔咗

隻狗雖然唔食薯條汽水，但都要個餐加大 先肯食 巴閉過連狗

gay

我係咪要改名做陳雲

五毛入左黎？

笑笑小喇叭

我隆重介紹多次
有墨b嘅地方，就會有———
負皮王
負皮王你自己上水自我介紹啦

即係點，唔係好明

支持

負皮王係咪另類愛慕緊墨b

好好奇佢有冇上水講過嘢
佢搞到我而家睇連登其他post都覺得要有一個負評先係正常

印象有

佢哋執到兩隻 得一隻煮死咗喎

大火無哂然後按照正常邏輯 有都唔會公佈

飲兔血唔會變兔子人，只會變到渴望嗜食靈魂蛋，身體結構依然係人類

只有飲兔子人血+食兔子人肉 滿足哂兩個條件，先變兔子人

站於角色角度睇係八隻，但大廈點解有一隻，係未解之迷，總共有幾多隻要故事推進先講到 依家講的話會=劇透

有文未

恨愛只有一線之差

尋日行過誠品唔見有

試吓用誠品個app查
可以查到三間分店有冇存貨

兩個條件？
你之前好似都冇得登講到

想睇警察vs主角vs兔人（教會）vs西品

四十四人經過儀式之後會變十四隻兔子人？

有條傻仔單機 笑死

佢係會留名㗎

唔係話政b同宋b係村果晚成座山都係兔子人咩？

自膠追故睇唔到上面講左

巴打 諗多咗啦 弒神者 離魂記 A-Z 獨立故
應該都要啲曾曾曾曾曾孫燒比我地
Btw想問下楊樂瑩(變態佬)莫友思(小松)都出過
佢兩個會唔會再出獨立故
仲有你墨b個網站幾時開！！
我係唔小心12月就課咗比你果個
而家日日喺屋企發臭 好想瘋狂追文

Firm唔firm呢層就交比墨b答你啦

今晚幾點出文？

樓主

墨b等你

11/12點左右

有提過下 泉叔同佢個徒弟都有飲開兔血
不過徒弟有一次食咗兔肉 之後就變咗做兔子人 仲鎖起自己比泉叔抽佢血

有講 但好多人不清楚 唯有解釋

墨b係咪有寫收費故 有冇link

墨巴 出文未 等緊送飯

今日幾點有文

我好掛住V14 系列

召喚墨巴

好掛住一一b

有
佢喺追女仔個故個留言過幾百正皮
等主角可以上墨b屋企

Waiting

啱啱係咪有ddos
阻住我追文

頭先上唔到 而家冇文

墨巴都上唔到

終於上到 邊隻ddos狗啊？

10點等到而家文呢

今日屎忽痕又追多次十少年

在線等

等緊

文啊

一點了

「「西品製藥」標記嘅第一個兔子穴地點，就係馬鞍山鐵礦場。」泉叔拎咗幾幅相出嚟，似乎係喺嗰個地點影：「已經荒廢咗好耐。」

相片入面，係個俾混凝土封住咗嘅一個礦洞入口。

「有冇入過去睇？」沅彤問。

「入過，但去到某個位就返轉頭。」泉叔捏一捏鼻，說：「因為有啲唔對路。」

「唔對路？」我皺眉。

「好難解釋，總之係獵戶嘅一種直覺，再行前我覺得會有危險。」

「唔好講咁多廢話，直接去吧。」沅彤拍拍我哋兩個膊頭。

一貫由泉叔做車長，將我哋帶到目的地，但係無宋文德喺到，就好似牛排無紅酒咁，我哋唔會唔得，但拼圖就好似砌少塊。

「你無咩後遺症啊嘛？隻手仲拎唔拎到刀。」泉叔問起我。

「右手應該拎到......不過真係唔得嘅話，八赤刀就交俾沅彤。」我說。

「咁你朋友呢？」

「宋文德？佢......應該都無事。」

又live左！21s前

墨b啲比喻

一見到牛排就諗起drD

係

「上次喺工廈見佢就快死咁，以為佢唔掂、又流鼻血、又流眼血......」泉叔說。

「唔係講笑，我睇落仲傷過佢咁。」

到達目的地之後，我哋又需要上山。

我發覺除咗工廈見到嗰一隻之外，差唔多所有兔子人都係居住嘅野林嘅洞穴之中。

按照呢個思維，Chloe佢哋一家係住喺翠琳村，咁其實只要睇下邊個兔子穴最近Chloe住嘅地方，嗰個兔子穴就最大機會搵佢。

我翻睇地圖，最近Chloe屋企嘅兔子穴係清水灣嗰頭！我暗暗嘆咗下氣，俾泉叔發現到。

「你咩事？」

「無......我只係覺得，我女朋友好大機會喺清水灣嗰個兔子穴到。」我說。

「咁今日直踩兩場囉。」泉叔盯住前路。

「西品製藥」標記採集靈魂蛋嘅位置，其實都係大概。

係泉叔事後有用鼠盤去追蹤，先搵得出精確嘅位置，我同沅彤先可以咁方便，一嚟就闖兔穴。

Lived!

more more

墨b
又追到live

墨b又過返歐洲時間

2年前既今日係睇完病港即刻整南瓜貝果既一日

咁短

透過飲咗兔子血嘅小波比，我哋好快就去到馬鞍山嘅廢荒鐵礦場外面。同泉叔所影嘅相片一樣，入口有混凝土封住，只留低一條小小嘅空隙。

「過嚟上面，有個細洞口可以入去。」早就嚟過一次嘅泉叔，帶領我哋由一個圓洞嘅入口跳落去：「一陣出去嗰陣，捉實啲石磚爬上去就得。」

「噠──」泉叔第一個著地。

入面聽落，少少聲音都能夠引發回音。

然後，我同沅彤兩個都分別跳咗落去礦場入面。

同一般嘅礦洞差唔多，越入嘅位置都係越昏黑，一定要拎手電筒前進。

入到嚟就好自然咁，同外界形成一幅牆咁，完全兩個氣氛。

呢到係靜得詭異嘅氣氛。

礦場入面首先要行小小嘅直路，地上可以隨意見到被拋棄嘅垃圾、食物包裝紙、蟑螂等等，既然有人為食品嘅包裝，咁應該都曾經有人入過嚟。

「呢到只係好外層，唔洗咁緊張。」泉叔講輕鬆，無咩防備：「入到好入嗰陣，就連呼吸聲都聽到嫁喇，到時再緊張啦。」

德仔你係咪傻撚咗呀？

德仔
陳雲你係咪未食藥啊？

約莫五分鐘左右，行到礦洞某個位，係個方型嘅空間。

嗰到分咗三個入口通道，左、右、前。

「泉叔......行邊？」我哋問。

「上次我就行前面嘅，根據自己嘅嗅覺。」泉叔雙手插腰，無意發現一啲事情：「今次就......等陣......」

泉叔想講出決定時，佢對住地上皺起眉。

「咩事？」

泉叔行前幾步，用手指沾上地板一啲黑色粉碎：「係灰燼，仲有燒過嘅木柴......」

「有人嚟過？」我說。

「我對上一次嚟，無依啲嘢。」泉叔又執起朱古力包裝紙，說：「應該有人嚟過，但唔知對方係咩來頭，可能係入嚟探險嘅人。」

「今次照行前面。」泉叔繼續帶路。

等文等到傻咗
依家有得睇

宋文德偷偷地自己黎

俾你發現咗

不同於剛才，身邊嘅萬物開始更為之寂靜。

環境越靜，人就越容易胡思亂想。

「吱...」

腳底下突如其來嘅聲音，嚇到我差啲想叫出口，好彩我死死忍住。

原來係隻老鼠經過，事後沅彤仲用個無言嘅表情瞧我一眼。

向前行咗無幾耐，我哋又見有朱古力嘅包裝紙出現喺地上，睇前方嗰個不明人係個幾鐘意食朱古力嘅人。

「可能係偷渡客？佢哋鐘意將山當係屋企，專打劫啲登山客。」泉叔笑兩聲。

「偷渡客都好危險。」沅彤指出。

「係啊，殺咗你都無人知。」

走前少少我哋就開始見到礦洞入面有唔少廢棄嘅工具，同埋開挖到一半嘅死路，更加見到有奇怪嘅鐵鏈吊住喺礦洞內，用意不明。

墨墨今日啲人有啲少出文機器都要唞吓

今日啲文*

「我上次就係行到宜到就返去。」泉叔停低，望住啲鐵鏈。

「淆？」沅彤說。

「都話係獵戶嘅直覺。」

今次三同行，我哋就同泉叔行埋上次未行完嘅路，小心翼翼咁穿過鐵鏈陣，盡量唔觸碰到佢哋。鐵鏈總數有十幾條，由礦洞頂部懸吊住喺半空。

但有一條鐵鏈特別奇怪......

就算我哋明明無掂過佢，佢都會不斷咁郁......

不斷咁晃動。

明明呢到就一滴風都無。

「咩事......」我都唔敢隨便掂，驚會有啲咩事。

「唔好理，繼續行。」泉叔續說。

但事後，當我知道咗依條鐵鏈點解係咁郁時，背脊就不禁一寒。

淆？

又Live好想繼續睇落去

有鬼？好似睇過啲外國靈異紀錄片 話山洞好猛

好鬼故feel 好驚

墨巴加油

唔知我有無記錯到
chloe成家變蛋係因為細佬開封左八赤刀？
咁同其他人變既蛋有無咩分別

停係呢個位好緊張啊今晚仲有冇～

我依家個背脊都好寒

停係呢個位好緊張今晚仲有冇

除咗意義不明嘅鐵鏈外，礦洞某啲路段上，仲有一啲殘破、斷裂嘅路軌，我諗係當時嘅人用嚟快速運送礦物用。

探索礦洞嘅好處，就係大部份時間都係得第一條路，你唔需要特別周圍搵，只要向住一個目標前進就可以。

亦代表住入去行同一條路嘅人，都會感受相同嘅恐懼。

就喺行到差不多盡頭時，我哋發現咗一隻人類殘肢。

係隻斷手。

佢插住喺一枝嵌入喺地面嘅鐵枝上。

「傷口係俾刃物切斷，仲未化白骨同完全腐化......」泉叔完全唔怕臭，上前去凝視：「應該係今個星期之內嘅事。」

「會係兔子人做？」我說。

「可能。」泉叔答。

礦洞嘅盡頭處，並唔係真正嘅盡頭。

原來仲有一條全直嘅樓梯，係通向上、下層，俾人爬上爬落用。

「我諗再行落去就會有危險，呢隻斷手算係一個警告，兔子人地盤嘅警告。」泉叔望上望下，再轉頭問：「邊個呢家想打退堂鼓，仲嚟得切。」

讀者嚟報道先

加油

見到隻手就諗起病腦

今日仲有文？

結論：獵戶嘅直覺 = 淆

我同沅彤都目光堅定。

「好，咁我等食埋枝煙先。」泉叔拎打火機出嚟點煙。

「呢啲關頭你先......」

「我就係驚呢枝，係人生最後一枝煙。」泉叔咁睇。

泉叔都講得有道理，我哋永遠無辦法預測自己幾時死亡。

導致錯失得太多太多。

泉叔嘅一枝煙時間裡面，沅彤突然走去問泉叔要吸一啖。

「吓？」泉叔愣咗。

「我怕成世人煙都試過咩味，就死咗。」沅彤說。

「哈。」泉叔搖頭苦笑，俾枝煙沅彤吸一啖。

唔知沅彤係咪有吸煙天份，以第一次拎煙嘅自然手勢嚟講，都幾有美感。

「呼...原來係咁，無聊。」沅彤吸完一啖，即刻打完齋唔要和尚。

「俾我試下。」我都主動想要吸啖。

不過，點解會變咗三條友入嚟煲煙？但不得不說，呢個小小嘅互動，的確有效舒服一下我哋繃緊嘅心情。

我吸完一啖，唔知係咪太過用力有啲灼喉：「咳...！」

「你都係飲返牛奶。」沅彤拍膊頭勸我。

「你班友真係......」泉叔想搶返枝煙。

就喺呢個時候，礦洞上方突然傳來一聲......

「呯！」

回音之大，令泉叔都跌咗嗰半枝煙落地。

「係槍聲！」

明天繼續 明天會早少少出

my ig：maksyut20030164

請繼續俾正評同follows me，呢樣係我最大嘅動力

最緊張時先停

今日咁少

明天繼續

辛苦哂墨巴

一篇啊好冇 就出多一篇咁大把啊

墨b好識吊癮

等左成日，出多一篇啦

沅彤好撚串

我去飲杯牛奶定下驚

我都‧‧‧‧‧‧好‧‧‧掛住‧‧‧大B‧‧‧O‧‧‧SS

會訓唔着架喎

最緊張個下停

主角食沅彤吸過嘅煙如果我係女朋友我會合醋

咁快又一日

起身出文啦 屌

三條友喺度食煙

無

停喺呢個位好緊張

呢個位停

邊條撚樣逐個俾負皮

有冇人覺得沅彤好正

出現啦

紅眼睛幽幽的看着這孤城

沅彤性暗示

間接kiss

負皮王

泉叔政

墨巴又有新account啱啱睇ig先知

開始見到浣彤個名就諗起浣熊

係啵

😭😭😭依個位停，好想快啲繼續

墨巴求你快d出

竟然停喺依個位

LM
P牌正評到唔到

出未呀 好吊癮

果然是滿天

到底滿天是有多帥

能如此吸引亂世中的皇。

我都成日諗起浣熊

快

我下意識咁壓低個身，因為聲音好明顯係上面傳嚟。

「上面有人！？」我仰頭望向直梯口嘅上方。

「上去睇下。」泉叔唔講咁多，直接拎槍就爬上樓梯：「快！跟我嚟，唔好走失。」

直梯係用木材搭建，由上至下廷伸嘅話應該全長十幾米左右。爬到頂之後，泉叔無急於上去，而係先探出半個頭，去睇下咩情況......

「又係另一個礦洞......」泉叔睇咗接近七、八秒，見無咩風吹草動就成個人上去。

我哋三個上哂之後，就是繼續向洞內前進，試圖尋找槍聲嘅來源。

無論開槍者是敵是友，都要搞清楚先。

相比起剛才礦洞嘅環境，呢到嘅路更多嘅係破爛嘅鐵籠、鐵鏈、鎖扣等等，迎鼻而來嘅更係噁心嘅臭味。

除此之外，我更加發現某個破爛嘅鐵籠內，躺住一件死去嘅屍體，不過我哋已經無閒情可以停喺到慢慢睇。

隨著我哋加快前進，地上越嚟越多破爛嘅衫褲布料，更甚係毛髮。

「呯！！」

呢個時候，洞內又傳出一下槍響，但今次聲音出現喺我哋水平位置，相信再行前多少少就可以見到對方。

終於，喺礦洞一個轉角位內，我哋見到一個人嘅影子被火光反射落地上。泉叔一見影子即刻熄咗電筒，然後我哋三人舉起武器慢慢接近轉角位置，一睹對方係人定係兔。

「係兔子人嘅話......」泉叔全神貫注咁瞄準，並且細聲對我哋講：「即刻郁手，唔好猶豫。」

今日咁早有文

我哋從轉角走出，對方嘅背影亦出現喺眼前。

係個著住灰色風衣，一手拎住提燈、一手拎住雙管霰彈槍嘅男人，。

佢似乎發現我哋嘅存在，稍稍回頭望向我哋，極有壓迫感。

佢提燈上微亮嘅火光，呈照出佢銳利嘅眼神，並且梳住All back嘅油頭。

點睇都唔似係打劫偷渡客或者探險嘅登山客......

我哋跟隨泉叔嘅步伐，慢慢接近該人，而對方見到我哋出現之後，亦無作出過大嘅反應，彼此就好似互相觀察住咁。

「佢腳底下嗰啲係......」我留意到佢腳邊，有血淋淋之物。

嗰兩件浴血之物嘅大小同貓仔差唔多，行近啲睇就可以見到係隻擁有兔子輪廓嘅生物，皮膚皺巴巴咁......

佢哋無皮毛，單純只有粉嫩滲血嘅皮肉。

依家奄奄一息咁，死喺地上。

大家距離接近不到兩米嗰陣，對方先開腔：

「呢到唔係你哋嚟探險嘅地方。」

唔講以為香港冇槍械管制

又出多左個勁人

「細路，呢到都唔係俾你嚟探險。」泉叔說話嘅氣勢無輸俾佢。

佢愣一愣，望住泉叔枝獵槍：「你哋都係有備而嚟，咁你哋應該知道，呢到存在啲乜。」

泉叔輕輕點頭。

「盡快離開呢個到吧。」個男人無對我哋產生敵意，繼續向前行：「我啱啱開咗槍，槍聲應該已經吸引咗佢過嚟。」

「你啱啱開槍殺嘅呢啲係......」泉叔都跟佢向前。

「初生兔。」

「即係，年幼版嘅兔子人？」我問。

「可以咁講，但應該係經由人類交配混種而誕下，呢個礦洞入面太多人類女性嘅屍體。」佢一直盯住前方，急步前行：「而初生兔嘅源頭，係喺呢到出嚟。」

說時遲，那時快，前方昏黑嘅盡頭又傳嚟一跳一跳嘅腳踏聲音。油頭男拎提燈向前一照，一隻粉嫩嘅初生兔子，霎時向佢一躍！

油頭男即時用槍管打走佢，再上前一腳將佢踏死。

「啪噠──」初生兔骨肉斷爛，發出噁心嘅聲音。

Life

Live咗

究竟呀政有幾愛chole 先會用生命去救佢

「又一個可憐人，做咗呢隻兔子人嘅生育工具。」佢繼向前行。

期間，窄狹得只夠兩人通過嘅礦洞通道中，漆黑前方不時跳出剛才所講嘅初生兔，佢哋擁有人類嘅手指、牙齒，但外貌同雙腿，都形如兔子。

好大機會真係如眼前嘅人所講，呢啲叫「初生兔」嘅生物，係由人類同兔子人雜交而成。

嗰啲初生兔會不斷接近我哋，但由於好似無咩攻擊力，體形都較為細小，真係好似嬰兒咁，所以通常都係一腳踢一腳踩就了結。

「啊...啊...嗄......啊啊......」前方隱約傳嚟女人嘅哀號。

一聽到其他人嘅存在，我哋又再加快腳步。

最終，我哋到達另一個主要大礦點。入面臭氣沖天，地上躺住多件枯乾咗唔知幾耐嘅屍體，而當中有一個躺住嘅......

係仲識郁，仲有氣息。

我哋行過去一望，竟然係個被鐵鏈鎖住嘅人類......

佢肚子腫大、皮膚枯瘦、頭髮幾乎全失，人唔似人，如果唔係佢微弱嘅哀喊聲，幾乎唔可以分別出佢係個女人。

墨巴係唔係會出病港2

當我哋目擊住依件慘況嗰陣，女人嘅肚部突然發生激烈嘅蠢動......

「呀啊啊啊！！！」佢又用嗰把近乎爛掉嘅喉嚨慘叫，然後身體猛咁郁動，但礙於俾鐵鏈鎖住固定軀干而無法移動。

「叮...叮叮......叮......」礦場下方傳嚟鐵鏈擺動嘅聲音。

嗰陣我先明白到，當時見到鐵鏈無神神嘅擺動係咩一回事。

係呢個女人嘅掙扎。

持續幾十秒之後，一隻粉嫩嘅初生兔從佢子宮出世，身體同小手都同人類相似，但下身同頭部就完全繼承咗兔子人，一隻噁心又怪異嘅畸形生物。

油頭男無諗太多，一腳就將啱啱出世嘅初生兔踩死。

「啪噠...」

然後，佢舉起槍向住被鐵鏈囚禁住嘅女人。

「安息。」

「呯！」

紅神目都有撚

好想同兔子人做愛

油頭男

可以賭j

突然有文正

想屌神母

呢個大礦場，應該係主要挖掘點之一，周圍都擺放住裝放礦物嘅推車，隔離仲有個地基平台，上面有快速運送礦物都另一個點嘅礦車。

「你都係兔子獵人？」泉叔主動問起佢。

「算係，又算唔係。」油頭男喺衣袋內，拎出一細塊薄荷朱古力食：「你哋嚟做咩？」

泉叔望一望我，應該問緊我願唔願意透露我哋目的出去。

我覺得佢暫時無咩威脅，就點一點頭。

「搵靈魂蛋，但如果可以最好就殺埋兔子人。」

對方聽完之後，怔咗一秒：「放棄吧。」

正當我詢問放棄嘅理由時，沅彤驀然合上眼，皺皺眉咁撳住自己髮尾：「髮帶收緊咗......有兔子人接近。」

「噠......噠......噠......」

我哋剛才爬上嚟嘅直梯處，出現咗不明嘅聲音。

真係有兔子人屌女，睇到我打冷震

賭神

掛鼓

「係時候走。」油頭男佢率先上到地基平台，拉動咗礦車嘅桿柄。

如果沅彤咁樣講得，兔子人都應該真係喺附近，所以我哋跟上嗰名男人，打算一齊搭上礦車。

「搵個係後面推一推先。」油頭男說。

如是者，油頭男同沅彤先坐喺上面，我同泉叔就喺後面用背脊推郁礦車，等到嫁車有少少動力向前之後，就一左一右咁企喺礦場兩邊，然後等礦車慢慢自動咁加速。

「嗖──」

「嘶...」

礦場稍為快咗少少之後，兔子人已經出現喺後方，係隻拎住十字鐵鎬嘅兔子人，一身毛髮混雜住人類身體嘅殘渣同血液。

佢一見我哋喺到，就撕叫咗聲，然後以笨重嘅步伐上到嚟平台呢到。

礦車只係有少少速度，仲未去到最快，於是油頭男又舉槍向住後面射擊！

「呯！」

「呯！！」

連續兩槍，一槍打中兔子人嘅身，另一槍打中頭嘅右側，但最多造成兔子人短暫嘅暈眩，佢一被攻擊完清醒之後，就企喺原地默默凝視住漸漸遠離嘅我哋......

繼而喺漆黑嘅礦洞中，一雙紅目暴露。

比兔子人強姦

油頭男唔知阿政把刀剋兔子人啫

油頭男好似知道紅目嘅效果咁，即刻轉望返向前面。

隨住時間嘅推移，礦車可以越嚟越快，更有小型過山車嘅感覺，好似求其一個轉彎都會將我同泉叔甩出車外咁。

更糟糕嘅係周圍嘅環境好黑，個人靠出少少都驚啲外套俾嘢勾到，成個人被扯出去。坐喺車上嘅沅彤，就左右兩隻手各捉住我同泉叔，佢好似都驚我哋隨時跌出礦車外。

一陣風馳電掣後，礦車開始慢慢減速，停喺另一個礦點上。

礦車完全停低後，我即刻企到地上、嘔落地上，揮一揮走暈車浪嘅感覺。

「睇到？連槍都殺唔到佢，你認為仲有咩可以殺到兔子人。」油頭男一落車，就講呢句。

當然係用八赤刀殺，但我無打算將呢個訊息講出去。

「細路，你叫咩名。」泉叔一見人細過佢，就會叫人細路。

「我？大家出到去再認識都未遲。」他說。

「點解得你一個嘔？」沅彤走過嚟問我。

「啊嗄......」我望一望沅彤，都知佢又想揶揄我。

浣熊係咪鍾意咗呀政，下下都趷住佢

兔仔交配兩秒就屌完

個啲女性係點保存性命,有野食有水？

…哥布林？

邊有人坐車會嘔架 個世界冠軍冇用架啦

坐車會嘔唔係茂利呀？

有哥布林殺手feel

點解即刻射死個女人 明明可以先姦後殺

差個油頭，搵唔到賭神揸散彈

俾兔子人屌過架喎...

哥布林殺手

比野味屌過，有肺炎㗎ching

仲要啱啱生完，下面闊過世西隧

你兩個痴線佬

突然又好睇返...

子宮入面隻幼兔人咬你賓周

連鼠轉咗顏色嘅

好撚刺激

點解問都唔問就殺個女人 你唔比人地享受嘅

有 晏少少再出 整緊啲嘢

新post預備

波比

我想問如果波比食兔肉飲兔血會唔會變成兔鼠

開角

終於追到live

1001

大叔的愛

應該係有外傳

準備新post見

好緊張 more more

新post 新post

油頭人=哥布林殺手